
/**************************************************************/
/*                   About Window strings                     */
/**************************************************************/
/* Home Page */
"AboutWnd.HomePageTip" = "www.wondershare.com";

/* Support */
"AboutWnd.SupportTip" = "제품 개요";

/* Version */
"AboutWnd.VersionTip" = "버전:";

/* Version */
"AboutWnd.Wnd.Title" = "알아보기";
"AboutWnd.Wnd.COIntroduce" = "Wondershare（300624.SZ）는 2003년에 설립 및 2018년에 상장한 디지털 크리에이티브를 추구하는 회사이며 중국 정부에 의해 인정된 \"국가 지정 중점 소프트웨어 기업\"으로 선정되였습니다. Wondershare는 \"전 세계로 하여금 더욱 창의력이 뛰어 넘칠 수 있게 만들기\"를 미션으로 삼아 전세계 유저분들께 간편하고 창의력이 넘치는 디지털 프로그램을 제공&복무 하도록 노력하고 있으며 현재 전세계 200여개 국가 | 지역에 진출하고 있습니다.";
"AboutWnd.Wnd.linkTitle" = "Wondershare 과 Wondershare Filmora 를 방문하여 더 많은 정보를 알아보세요.";

/********common********/
"OK" = "예";
"Cancel" = "취소";
"CANCEL" = "취소";
"Reset" = "초기화";
"RESET" = "초기화";
"Delete" = "삭제";
"Custom" = "사용자 정의";
"fmim_key" = "fmimko.dylib";
"langID" = "ko";
"PackageValidateKey" = "43326651e2de82bf856de945125639ca";
"trailer11_key" = "1-1.MP4";
"trailer916_key" = "9-16.MP4";
"trailer169_key" = "16-9.MP4";
"trailer43_key" = "4-3.MP4";
"Buy" = "구입";

"Music" = "음악";
"Video" = "비디오";
/*****Folder operation*****/
"Create folder %@ failed!" = "폴더를 만들지 못했습니다 %@!";
"remove file path %@ failed!" = "파일 경로를 제거하지 못했습니다 %@!";
"Please make sure the output folder has read and write privilege." = "출력 폴더에 읽기 및 쓰기 권한이 있는지 확인하십시오.";

/********Tooltips********/
"Undo" = "실행취소";
"Redo" = "다시 실행";
//重复"Delete" = "삭제";
"Split" = "분할";
"Crop" = "자르기";
"Adjust Speed" = "속도 조정";
"Color Correction" = "색 보정";
"Edit" = "편집";
"Green Screen" = "녹색 화면";
"Freeze Frame" = "고정 프레임";
"Set Duration" = "기간 설정";
"Audio Mixer" = "오디오 믹서";
"Zoom to Fit Timeline" = "타임라인에 맞게 확대/축소";
"Zoom Out" = "축소";
"Zoom In" = "확대";
"Record Audio" = "오디오 녹음";
"Add Marker" = "마커 추가";
"Peak Volume Meter" = "최고 음량 미터";
"Record VoiceOver" = "음성 녹음";
//重复"Add Marker" = "마커 추가";
"Add Track" = "트랙 추가";
"Show Track" = "트랙 표시";
"Hide Track" = "트랙 숨기기";
"Mute" = "무음";
"Unmute" = "음소거 해제";
"Lock Track" = "트랙 잠그기";
"Unlock Track" = "트랙 잠금 해제";
"Hide media folder list" = "미디어 폴더 목록 숨기기";
"Show media folder list" = "미디어 폴더 목록 표시";
"Add a new folder" = "새 폴더 추가";
"Delete folder" = "폴더 삭제";
"Import Media" = "미디어 가져오기";
"Record a video" = "비디오 녹화";
"Filter by media type" = "미디어 종류별로 필터";
"Adjust View, Sort, Group" = "뷰, 정렬, 그룹 조정";
"Play" = "재생";
"Stop" = "중지";
"Pause" = "일시 정지";
"Previous Frame" = "이전 프레임";
"Next Frame" = "다음 프레임";
"Mark In" = "마크인";
"Mark Out" = "마크 아웃";
"Playhead Position" = "플레이헤드 위치";
"Preview quality and display settings" = "품질 미리보기 및 디스플레이 설정";
"Snapshot" = "스냅 사진";
"Volume" = "볼륨";
"Full Screen" = "전체 화면";
"Exit Full Screen" = "전체 화면 종료";
"More Effects" = "더 많은 효과";
/****timeline****/
"Add Video" = "비디오 추가";
"Add Audio" = "오디오 추가";
"Delete Selected Track" = "선택한 트랙 삭제";
"Delete Empty Tracks" = "빈 트랙 삭제";
"Adjust Track Height" = "트랙 높이 조정";
"Small" = "낮음";
"Normal" = "노멀";
"Big" = "높음";
"Open Track Manager" = "트랙 관리 열기";
"Track Manager" = "트랙 관리자";
"Video Tracks" = "비디오 트랙";
"Add:" = "추가:";
"video track(s)" = "비디오 트랙";
"Placement" = "배치:";
"Audio Tracks" = "오디오 트랙";
"Audio track(s)" = "오디오 트랙";
"After Track %d" = "위 트랙 %d";
"Before Track %d" = "아래 트랙 %d";
"There are contents on the selected track, deleting the track will remove all contents as well, do you wish to continue?" = "선택한 드랙에 냉용이 들어있습니다. 트랙을 삭제하시면 작업중인 내용도 삭제됩니다.계속 진행하시겠습니까?";

"Modify Marker" = "마커 수정";
"Go to Previous Marker" = "이전 마커로 이동";
"Go to Next Marker" = "다음 마커로 이동";
"Delete All Markers" = "모든 마커 삭제";
"Delete Marker" = "마커 삭제";
"Name:" = "이름:";
"Time:" = "시간:";
"Comments:" = "설명:";
"Marker Color:" = "마커 색상:";
//重复"Volume" = "볼륨";

"Show Properties" = "속성 표시";
"Cut" = "잘라내기";
"Copy" = "복사";
"Paste" = "붙투명도";
//重复"Split" = "분할";
"Trim Start to Playhead" = "플레이헤드의 시작까지 트리밍";
"Trim End to Playhead" = "플레이헤드 끝까지 트리밍";
"Crop and Zoom" = "자르기 및 확대/축소";
"Rotate 90° CW" = "시계 방향으로 90° 회전";
"Roate 90° CCW" = "시계 반대 방향으로 90° 회전";
"Speed and Duration" = "속도 및 기간 조절";
"Add Freeze Frame" = "고정 프레임 추가";
"Adjust Audio" = "오디오 조정";
"Detach Audio" = "오디오 분리";
//重复"Mute" = "무음";
//"Color Correction" = "색 보정";
//重复"Green Screen" = "녹색 화면";
"Copy Effects" = "복사 효과";
"Paste Effects" = "붙여 넣기 효과";
"Delete Effects" = "효과 삭제";
//"Crop and Zoom"
"Duration" = "지속 기간";
"Advanced Edit" = "고급 편집";

"1. Drop Main Video here to form your story" = "1. 메인 비디오를 여기에 놓아 이야기를 구성하십시오";
"2. Drop Overlay Video or Titles above your main story" = "2. 메인 스토리 위에 오버레이 비디오 또는 타이틀을 놓아주십시오";
"3. Drop Background music here" = "3. 여기에 배경 음악을 놓아주십시오";

/******menu*****/
"View" = "뷰";
"Go to" = "이동";
"Tools" = "도구";
"Zoom Timeline" = "타임 라인 확대/축소";

/****document******/
"Do you want to save changes to this project before creating new project." = "새 프로젝트를 작성하시기 전에 이 프로젝트의 변경 사항을 저장하시겠습니까?";
"Do you want to save changes to this project before open a project." = "다른 프로젝트를 열기 전에 이 프로젝트의 변경 사항을 저장하시겠습니까?";
"If you don't save, your changes will be lost" = "저장하지 않으면 변경 사항이 사라집니다";
"Save" = "저장";
"Don't Save" = "저장하지 않기";
"Open" = "열기";
"Open Recent" = "최근 열기";
"Clear Menu" = "메뉴 지우기";
"Open document failed!" = "프로젝트 파일을 열지 못했습니다!";
"Save document failed!" = "프로젝트를 저장하지 못했습니다!";
"Application abnormal, you need to exit the restart Application" = "오류가 발생했습니다. 응용 프로그램을 종료하시고 다시 시작해주십시오.";
"Recover unsaved project" = "저장되지 않은 프로젝트 복구";
"Video Editor did not close properly last time, would you like to recover the last unsaved project?" = "이전 프로젝트의 자동 백업이 팀지되었습니다. 이 백업 파일을 사용하시겠습니까?";
"Open project..." = "프로젝트 열기...";
"Save project..." = "프로젝트 저장...";

"Locate missing files" = "누락된 파일을 찾기";
"Some file(s) in your project folder can't be found. please select the file from the list below and locate them one by one:" = "프로젝트의 일부 파일이 이동되었거나 누락되었습니다. 아래 목록에서 파일을 선택하고 하나씩 위치를 확인해 주십시오.";
"Ignore All" = "전체 무시";
"Locate" = "위치 확인";
"File name" = "파일 이름";
"Original path" = "원래 경로";
"Matched file" = "일치하는 파일";
"Project Settings" = "프로젝트 설정";
"Resolution:" = "해상도:";
"This video does not match the document settings. Change document settings to match the video's settings?" = "비디오 해상도 또는 프레임 속도가 파일 설정과 일치하지 않습니다. 비디오 설정과 매칭될 수 있도록 파일 설정을 변경하시겠습니까?";
"Keep exiting settings" = "변경하지 않기";
"Change document settings" = "파일 설정 변경";
"Always ask" = "매번 묻기";
"Oops! The project file was created with a previous version and might be problematic, please re-open it with Filmora version 8." = "죄송합니다! 이전 버전의 Filmora에서 이 프로젝트를 생성한 것 같습니다. 파일을 열려면 Filmora 버전 8을 사용해주십시오.";

/*****crop/pan&zoom*****/
//重复"Crop" = "자르기";
"Pan and Zoom" = "팬&줌(이동 및 확대/축소)";
"Ratio:" = "비율:";
"Original Ratio" = "원래 비율";
//重复"Custom" = "사용자 정의";
"Start" = "시작";
"End" = "종료";

/******guide window******/
"Create New Project" = "새 파일 추가";
"Open exsiting Project" = "파일 열기";
"Get Started" = "시작";
"Project Library" = "라이브러리";
//重复"Open" = "열기";

/***Record Audio/Webcam*****/
//重复"Record Audio" = "오디오 녹음";
"Mute Project" = "뮤트 프로젝트";
"Device:" = "장치:";
"Video Device:" = "비디오 장치:";
"Audio Device:" = "오디오 장치:";
//重复"Resolution:" = "해상도:";
"Live Recording..." = "라이브 녹화 중...";
"Record Webcam" = "웹캠 녹화";
"Install Computer Audio Drive" = "컴퓨터 오디오 드라이버 설치";
"It is required to install an audio drive in order to record system audio" = "시스템 오디오를 녹음하시려면 오디오 드라이버를 설치하셔야 합니다.";
"Install computer audio drive successful!" = "오디오 드라이버가 올바르게 설치되었습니다.";
"Install computer audio drive failed!" = "오디오 드라이버를 설치하지 못했습니다!";

/***About window*****/
"About" = "알아보기";
"Special Thanks to our Lead Videographer Dan Bergh.\nDan， We have smiled every day at work because of you. Your jokes， quirks， and larger-than-life personality have brought us endless joy. Filmora has thrived because of your skills and professionalism. The entire team here at Wondershare is grateful to you for both your creative vision and your unshakable enthusiasm. Keep up the good fighting. Our thoughts and prayers are with you.\nYour friends on Team Filmora thank you.\n\nAnd the whole team that build this product:\nProduct Management:\nSummer Qin, Jack Wu, Cole Vineyard, Desmond Ye, Sherwin Lee, Ricky Cheung, Connor Zhai, Bruce, Ellen Zhou\nProgramming Team:\nWang Xiaoyan, Zhu Jian, Zhong Chen, Li Xiaopeng, Mu Xueqiang, Ran Jun, Xiao Shanlin, Wang Youxiang, Gao Hongmin, Chen Min, Ruan Shengqiang, Li Yong, Zou Peng, Chen Yi, Zhao Song\nQuality Engineering:\nCici Chen, Huang Jing, Wang Hao, Zhao Yulong\nUI Design:\nShaan Jahagirdar, Koko Li\nVideo/Effect Design:\nKevin Cho, Felix Wong, Alexandra Marriott, Nick Li, Trevor Komori\nProduct Marketing:\nLuna Que, Annie Feng, Sunny, Weiwei, Emilia, Chloe, Meng, Echo, Irene, Eric, William, Pedro Diniz, Lisa, Sophia, Horan, Zoey, Sandra Huang, Erica Lam, Daniel Kim, Katie Nohr, Elliot Chan, Jannelle Rillorta, Lennart Pohle, Ileana Anciano, Jonathan Hoarau, Tania, Roy, Davidson Yeap, Mariam Khan, Guilherme Veloso, Masagi Fukuda" = "제품 관리진:\nSummer Qin, Jack Wu, Cole Vineyard, Desmond Ye, Sherwin Lee, Ricky Cheung, Connor Zhai, Bruce, Ellen Zhou\n프로그래밍 팀 :\nWang Xiaoyan, Zhu Jian, Zhong Chen, Li Xiaopeng, Mu Xueqiang, Ran 6 월, Xiao Shanlin, Wang Youxiang, Gao Hongmin, Chen Min, Ruan Shengqiang, Li Yong, Zou Peng, Chen Yi, Zhao Song \n 퀄리티 엔지니어링:\nCici Chen, Huang Jing, Wang Hao, Zhao Yulong\nUI 디자인:\nShaan Jahagirdar, Koko Li\n비디오/효과 디자인:\nKevin Cho, Felix Wong, Alexandra Marriott, Nick Li, Trevor Komori\n제품 마케팅:\nLuna Que, Annie Feng, Sunny, Weiwei, Emilia, Chloe, Meng, Echo, Irene, Eric, William, Pedro Diniz, Lisa, Sophia, Horan, Zoey, Sandra Huang, Erica Lam, Daniel Kim, Katie Nohr, Elliot Chan, Jannelle Rillorta, Lennart Pohle, Ileana Anciano, Jonathan Hoarau, Tania, Roy, Davidson Yeap, Mariam Khan, Guilherme Veloso, Masagi Fukuda";
"Special Thanks to our Lead Videographer Dan Bergh." = "우리의 수석 비디오그래퍼 Dan Bergh에게 특별한 감사를 드립니다.";
"Product Management:" = "제품 관리진:";
"Programming Team:" = "프로그래밍 팀:";
"Quality Engineering:" = "퀄리티 엔지니어링:";
"UI Design:" = "UI 디자인:";
"Video/Effect Design:" = "비디오 / 효과 디자인:";
"Product Marketing:" = "제품 마케팅:";
"Video editing simplified" = "비디오 편집 단순화";

/***Video Property*****/
"Transform" = "변환";
"Rotate:" = "회전:";
"Flip:" = "뒤집기:";
"Scale:" = "스케일:";
"Position:" = "위치:";
"Composition" = "합성";
"Blending Mode:" = "블렌딩 모드:";
//"Normal"
"Darken" = "어둡게";
"Multiply" = "멀티플라이";
"ColorBurn" = "컬러 번";
"LinearBurn" = "라이어 번";
"Screen" = "스크린";
"ColorDodge" = "컬러 닷지";
"LinearDodge" = "라이어 닷지";
"Overlay" = "오버레이";
"SoftLight" = "소프트 라이트";
"HardLight" = "하드 라이트";
"VividLight" = "비비드 라이트";
"LinearLight" = "라이어 라이트";
"PinLight" = "핀 라이트";
"HardMix" = "하드 믹스";
"Difference" = "차이";
"Exclusion" = "제외";
"Lighten" = "밝게";
"Opacity:" = "불투명도:";
"Lens Correction" = "렌즈 교정";
"Select Model to defish:" = "모델 선택:";
"Select a Profile" = "프로필을 선택";
"Select a Resolution" = "해상도 선택";
"Adjust Level:" = "레벨조정:";
"Chroma Key(Green Screen)" = "크로마 키(녹색 화면)";
"Select Color:" = "컬러 선택:";
"Tolerence:" = "오차:";
"Offset:" = "오프셋:";
"Border thinkness:" = "윤곽선 굵기:";
"Feather:" = "엣지 페더:";
"Alpha Channel:" = "알파 채널:";
"Stabilization" = "안정화";
"Analyze" = "분석";
"Smooth level:" = "매끄러운 레벨:";
/***Color Property*****/
"White Balance" = "화이트 밸런스";
//重复"Select Color:" = "컬러 선택:";
"Temprature:" = "온도:";
"Tint:" = "색조:";
"Tone" = "톤";
"Contrast:" = "대비:";
"Saturation:" = "채도:";
"Brightness:" = "명도:";
"3D LUT" = "3D LUT";
"3D Lut:" = "3D LUT:";
"None" = "없음";
"Load New LUT" = "새로운 LUT로드";
/***Audio Property*****/
"FadeIn:" = "페이드 인:";
"FadeOut:" = "페이드 아웃:";
"Pitch:" = "피치조정:";
"Equalizer:" = "이퀄라이저(주파수):";
"Denoise:" = "잡음제거:";
"Remove Background noise" = "배경 소음 제거";
"Weak" = "약함";
"Mid" = "중간";
"Strong" = "강함";
"Volume:" = "볼륨:";
"Classic" = "클래식";
"Dance" = "댄스";
"Low Bass" = "베이스";
"Sparkle" = "스파클";
"Pop" = "팝";
"Rock'n'Roll" = "락앤롤";
"Soft" = "소프트";
"Techno" = "테크노";
"Hard Rock" = "하드 록";
"Ska" = "스카";
"Country" = "컨트리";
"Acoustic" = "어쿠스틱";
"Folk" = "민요";
"Blues" = "블루스";
/***Transtion Property*****/
"Transition Universal" = "트랜지션 유니버설";
"Duration:" = "지속 기간:";
"Apply to all transitions" = "모든 트랜지션에 적용";
"Transition Mode:" = "트랜지션 모드:";
"Overlap" = "오버랩";
"Prefix" = "접두사";
"Postfix" = "접미사";
"Transition %@ Special" = "트랜지션 %@ 특별";
"There is no parameter for this Filter" = "이 필터에 맞은 매개 변수가 없습니다.";
/*** Filter Edit Params*****/
"mode %d" = "모드 %d";
"Circular" = "원형";
"Linear" = "라이어";
//重复"There is no parameter for this Filter" = "이 필터에 맞은 매개 변수가 없습니다.";
/***Import wnd Controller*****/
"Failed in Loading files." = "파일을 로드하지 못했습니다.";
"Loading file..." = "파일로드 중...";
"Copying files" = "파일 복사";
"Copying file..." = "파일 복사 중...";
"Loading files" = "파일 로드";
"4K resolution video files are not supported in trial version due to macOS's limitaion.\n" = "macOS의 제한으로 인해 체험판에서 4K 해상도 비디오 파일이 지원되지 않습니다.\n";
"Show details" = "세부 사항 표시";
"For more information, please click here to contact our support team." = "자세한 내용을 더 알고 싶으시면 여기를 클릭하시어 지원팀에 연락해 주십시오.";
//Speed Adjust
"Speed:" = "속도:";
//重复"Duration:" = "지속 기간:";
"Reverse:" = "반전:";
"Play video clip in reverse" = "후진 속도";
"Ripple:" = "리플:";
"Keep Ripple" = "잔물결 편집";
"Custom speed" = "속도 지정";
"Slow" = "느린";
"Fast" = "빠른";
"Normal" = "일반";
//重复"Freeze Frame" = "고정 프레임";
"Reverse" = "거꾸로 재생";
"Replay" = "다기 보기";
"Add Speed Point" = "스피드 포인트 추가";
"Clear Speed Point" = "스피드 포인트 클리어 치우기";
"Custom Freeze frame Duration" = "정지 프레임 기간 설정";

//资源区

"Photo" = "사진";
"Audio" = "음성효과";
//重复"None" = "없음";
"All" = "모든";
"YES" = "예";
"NO" = "아니요";
"List View" = "목록 보기";
"Large Thumbnail View" = "큰 아이콘 보기";
"Middle Thumbnail View" = "보통 아이콘 보기";
"Small Thumbnail View" = "작은 아이콘 보기";
"Name" = "성";
//重复"Duration" = "지속 기간";
"Type" = "유형";
"Date Created" = "생성 날짜";
"Category" = "카테고리";
"Ascending" = "오름차순";
"Descending" = "내림차순";
"Camera Name" = "카메라 이름";
//重复"View" = "뷰";
"Sort By" = "정렬";
"Group By" = "그룹";
//重复"Hide media folder list" = "미디어 폴더 목록 숨기기";
"Display media folder list" = "미디어 폴더 목록 표시";
"Large Thumbnail" = "큰 아이콘";
"Small Thumbnail" = "작은 아이콘";
"Folder" = "폴더";
"Sample Videos" = "샘플 비디오";
"Sample Colors" = "샘플 컬러";
"Project Media" = "프로젝트 미디어";
"My Projects" = "내 프로젝트";
"Import Media Files" = "미디어 파일 추가";
"Import Media Folder" = "미디어 폴더 추가";
"Import from Camera or Phone" = "카메라 또는 핸드폰에서 추가";
"Import with Instant Cutter Tool" = "인스턴트 커터로 추가";
"Download Media from Facebook" = "Facebook에서 미디어 다운로드";
"Download Photos from Instagram" = "Instagram에서 사진 다운로드";
"Download Photos from Flickr" = "Flickr에서 사진 다운로드";
"Create Adjustment Layer" = "조정 레이어 만들기";
"Create Color Matte" = "컬러 매트 만들기";
"Record from WebCam" = "웹캠 레코딩";
"Record Voiceover" = "음성 녹음";
"Record PC Screen" = "PC 스크린 녹화";
//重复"Play" = "재생";
"Insert" = "삽입";
"Overwrite" = "덮어쓰기";
"Append(add to the end)" = "추가";
"Add to new track" = "새 트랙에 추가";
"Create Proxy file" = "프록시 파일 만들기";
"Cancel Create Proxy file" = "프록시 취소";
"Relink Media" = "미디어 다시 연결";
"Rename" = "이름 바꾸기";
//重复"Delete" = "삭제";
"Reveal in Finder" = "파인더에서 드러내기";
"Scene Detection" = "장면 감지";
"Audio Track" = "오다오 트랙";
"Properties" = "속성";
"Warning:" = "경고:";
"Warning" = "경고";
"Folder name already exits, please choose a new name" = "이미 사용 중인 이름입니다. 다른 이름을 입력해주십시오.";
"Your selection is used on at least one timeline. Are you sure you want to remove it from your project?" = "주의: 라이브러리에서 선택한 클립을 삭제하는 둥시에 타임 라인에서도 삭제됩니다.";
//重复"Folder" = "폴더";
//"Add a new folder"
//重复"Delete folder" = "폴더 삭제";
"Filter" = "필터";
"Sort" = "종류";
"Record" = "레코드";
"Import" = "가져오기";
"less than 1 min" = "1분 이내";
"1 ~ 5 min" = "1 ~ 5분";
"5 ~ 30 min" = "5 ~ 30분";
"30 ~ 60 min" = "30 ~ 60분";
"more than 60 min" = "60분 이상";
"Apply" = "적용";
"Apply to All" = "모두에 적용";
"APPLY TO ALL" = "모두에 적용";
"Download" = "다운로드";
"Download All" = "모두 다운로드";
"Random to All" = "오두 랜덤";
"Add to Favorite" = "즐겨찾기에 추가";
"Remove from favorite" = "즐겨찾기에서 제거";
"FAVORITE" = "즐겨찾기";
"Start Time" = "시작 시간";
"End Time" = "종료 시간";
"Titles" = "타이틀";
"Transitions" = "트랜지션";

//
//重复"Name:" = "이름:";
"Name" = "이름";
"Location:" = "위치:";
"Location" = "위치";
"File Size:" = "파일 크기:";
//重复"Duration:" = "지속 기간:";
//重复"Duration" = "지속 기간";
"Date Created:" = "생성 날짜:";
//重复"Date Created" = "생성 날짜";
"Codec:" = "코덱:";
//重复"Resolution:" = "해상도:";
"Resolution" = "해상도";
//文案缺失"FrameRate:" = "";
"Frame Rate:" = "프레임 속도:";
"Frame Rate" = "프레임 속도";
"Aspect Ratio:" = "종횡비:";
"Bit Rate:" = "비트 전송률";
"Camera Maker:" = "카메라 메이커:";
"Camera Model:" = "카메라 모델:";
"Exposure Time:" = "노출 시간:";
//重复"Alpha Channel:" = "알파 채널:";
"Channel:" = "채널:";
"Sample Rate:" = "샘플 레이트:";
"Sample Rate" = "샘플 레이트";
//重复"Bit Rate:" = "비트 전송률";
"Property" = "속성";
"Used" = "사용된";
"Media Type" = "미디어 유형";
//重复"Date Created" = "생성 날짜";
"Favorite" = "즐겨찾기";
//重复"Category" = "카테고리";
//
"The video you ara loading is in high quality, do you wish to create proxy file to accelerate editingprocess?" = "고화질 비디오입니다.  빠른 편집 작업을 위하여 프록시 파일을 만드시겠습니까?";
//重复"Always ask" = "매번 묻기";

//Export
"Title" = "자막추가";
"My Video" = "내 비디오";
"My Audio" = "내 오디오";
"Export" = "내보내기";
"Uploading is failed maybe due to network.For more information, please click here to contact our support team." = "업로딩이 실패한 것을 네트워크 때문일 수도 있습니다. 자세한 내용은 여기를 클릭하시어 지원팀에 문의해주십시오.";
"Oops, authorization expired, please re-authorize your account to continue the uploading." = "승인이 만료되었습니다. 업로딩을 계속하시려면 계정을 다시 인증하십시오.";
"Oops! There is an error to start your upload, you don’t have enough free space with your Vimeo account, please check your account status or try again later;" = "업로드하는 동안 오류가 발생하였습니다. Vimeo 계정에 충분한 공간이 없습니다. 계정 상태를 확인하거나 다시 시도해주십시오.";
"Oops! There is an error to start your upload, you can only upload 1 HD video per week with a Basic account, please check your account status or try again later;" = "업로드하는 동안 오류가 발생했습니다. 기본 계정으로 주당 1 개의 HD 비디오 만 업로드 할 수 있습니다. 계정 상태를 확인하거나 다시 시도해주십시오.";
"Oops! There is an error to start your upload, you can only upload 10 video per day with a Basic account, please check your account status or try again later;" = "업로드하는 동안에 오류가 발생했습니다. 기본 계정으로 하루에 10개의 비디오만 업로드할 수 있습니다. 계정 상태를 확인하거나 다시 시도해주십시오.";
"Oops! This video length is longer than 15 mins,normal account should increse limit after upload to YouTube." = "비디오 길이가 15분을 초과합니다.  기본 계정인 경우 한도를 증가해야 합니다.";
//文案缺失"Oops!  Failed to upload this video as Facebook limits the video length to 20 min and video size to 1GB; It is recommended to export your video to computer, and then upload it manually." = "";
//重复"Warning" = "경고";
//重复"Pause" = "일시 정지";
"Find in Target" = "대상에서 찾기";
"Resume" = "다시 시작";
"Step: Bruning to Dic,please wait a moment." = "단계: 디스크를 굽고 있습니다. 잠시만 기다려주십시오...";
"Step: make iSO %.2f%%" = "단계: DVD ISO %.2f%% 만들기";
"Step: upload %d" = "단계: 업로드 %d";
"Step: Copying folder Please Wait..." = "단계: 폴더 복사 중입니다. 잠시만 기다려주십시오...";
"Step: Making ISO Please Wait..." = "단계: DVD ISO를 만들고 있습니다. 잠시만 기다려주십시오...";
"Step: Converting %d%%" = "단계: %d%% 변환";
"Step: Faild" = "단계: 실패";
"Step: Updating..." = "단계: 업데이트 중...";
"Please select your country, Filmora will choose the right TV Standard for you automatically." = "국가를 선택해주십시오. Filmora가 자동으로 적합한 TV 표준을 선택해드립니다.";
"Select Music" = "음악 선택";
"EXPORT" = "내보내기";
"Others..." = "기타...";
"Good" = "굿";
"SETTING" = "설정";
"Better" = "베터";
"Best" = "베스트";
"Please connect optical driver!" = "광학 드라이버를 연결하십시오!";
"CREATE MENU" = "이미지 파일 만들기";

"Public" = "공개";
"public" = "공개";
"private" = "비공개";
"Anyone" = "모든 사람";
"anybody" = "아무나";
"Only Me" = "나만";
"contacts" = "콘택트";
"Sigin out" = "로그 아웃";
//"sigin in"
//重复"Custom" = "사용자 정의";

//播放器
//重复"View" = "뷰";
//重复"Go to" = "이동";
"Full" = "전체";
"Playback Quality" = "재생 품질";
"Fit" = "맞추기";
"Safe Zone" = "안전 지대";
//重复"View" = "뷰";
//重复"Playback Quality" = "재생 품질";
"Zoom Level" = "줌 레벨";
//重复"Safe Zone" = "안전 지대";
//重复"View" = "뷰";
//重复"Playback Quality" = "재생 품질";
//重复"Zoom Level" = "줌 레벨";
//重复"Safe Zone" = "안전 지대";
"Use Original Media When Pause" = "일시 중지된 경우 원본 미디어를 사용";

//高级调色
"Histogram" = "히스토그램";
//重复"White Balance" = "화이트 밸런스";
//重复"3D LUT" = "3D LUT";
"Color" = "컬러";
"Light" = "라이트";
"HSL" = "HSL";
"Vignette" = "비네트";
"Temperature" = "온도";
"Tint" = "색조";
"Exposure" = "노출";
"Brightness" = "명도";
"Contrast" = "대비";
"Saturation" = "채도";
"Vibrance" = "포화도";
"Highlights" = "하이라이트";
"Shadows" = "그림자";
"Whites" = "화이트";
"Blacks" = "블랙";
"Amount" = "비율";
"Size" = "크기";
"Roundness" = "원";
"Feather" = "페더";
//重复"Exposure" = "노출";
"Highlight" = "하이라이트";
"Red" = "레드";
"Orange" = "오렌지";
"Yellow" = "노랑";
"Green" = "그린";
"Magenta" = "마젠타";
"Purple" = "퍼플";
"Blue" = "블루";
"Cyan" = "청록";
"Hue" = "색조";
//重复"Saturation" = "채도";
"Luminance" = "광도";
"Name your own color preset, it will be saved in the \"Custom\" category in Preset" = "사용할 색 사전 설정의 이름을 지정하십시오. 사전 설정의 \"사용자 정의\" 카테고리에 저정됩니다.";
"A preset with the name already exists. Replace it will overwrite the current preset." = "이 이름은 이미 사용 중입니다. 기존 사전설정을 바꾸시겠습니까?";
"Add to favorite" = "즐겨 찾기에 추가";
"Remove from favorite" = "즐겨 찾기에서 제거";
"Delete custom preset" = "사용자 정의 프리셋 삭제";
//重复"Delete" = "삭제";
"Adjust" = "조정";
"Preset" = "사전설정";
"Save as Preset" = "사전설정으로 저장";
"Reset All" = "취소";
//重复"OK" = "예";
"Advanced Color Tuning" = "고급 색 보정";
"Disable Comparison" = "비교 안 함";
"Split View-Left/Right" = "분할 보기-왼쪽/오른쪽";
"Split View-Top/Bottom" = "분할 보기-위/아래";
"Side by Side View" = "나란히 보기";
//重复"Save as Preset" = "사전설정으로 저장";
"Compare Before/After" = "전/후 비교";
"Show Original" = "원본 보기";

//蒙太奇
//重复"Delete" = "삭제";
"Start time:" = "시작 시간:";
"End time:" = "종료 시간:";
"Size:" = "크기:";
"Zoom:" = "줌:";
"Color:" = "컬러:";
"Border" = "테두리";
"Rotate" = "회전";
//重复"OK" = "예";
"Media" = "미디어";
//重复"Video" = "비디오";
//重复"Color" = "컬러";
"Drag video or image onto the drop zone to create your split screen video." = "비디오 또는 이미지를 드롭 존으로 넣어 분할 화면 비디오를 만드십시오.";

//社交资源下载
"Download Media from %@" = "%@ 에서 미디어 다운로드";
"SIGN IN" = "로그인";
"SIGN OUT" = "로그 아웃";
"Save to:" = "저장:";
//重复"Cancel" = "취소";
"Files selected: %d file(s)" = "선택한 파일: %d 파일(들)";

//Audio Mixter
"Stereo" = "스테레오";
"Surround" = "서라운드";
"Master" = "마스터";
"-60" = "-60";

//title edit
"SAVE AS PRESET" = "사전설정으로 저장";
"ADVANCED" = "고급";
"Top Left" = "왼쪽 상단";
"Top Center" = "위쪽 가운데";
"Top Right" = "오른쪽 상단";
"Center Left" = "가운데 왼쪽";
"Center" = "센터";
"Center Right" = "가운데 오른쪽";
"Bottom Left" = "왼쪽 아래";
"Bottom Center" = "아래쪽 가운데";
"Bottom Right" = "오른쪽 아래";
"Freedom" = "자유";
"Font" = "폰트";
"Settings" = "설정";
//重复"Transform" = "변환";
//重复"Composition" = "합성";
"Align:" = "얼라인:";
"Text Spacing:" = "텍스트 간격:";
"Line Spacing:" = "줄 간격:";
//重复"Position:" = "위치:";
"Text layer:" = "텍스트 레이어:";
"Bold" = "볼드체";
"Italic" = "이탤릭체";
"Align Left" = "왼쪽 정렬";
"Align Center" = "가운데 정렬";
"Align Right" = "오른쪽 정렬";
"Align Justified" = "양쪽 정렬";

//advance title edit
"Title Inspector" = "타이틀 인스펙터";
"Add Text Box" = "텍스트 상자 추가";
"Add Shape" = "모양 추가";
"Add Photo" = "사진 추가";
//重复"Preset" = "사전설정";
"Customize" = "사용자 정의";
"Animation" = "애니메이션";
"Move to Front" = "앞으로 이동";
"Move Forward One" = "앞으로 이동 1";
"Move Back One" = "하나 뒤로 이동";
"Move to Back" = "뒤로 이동";
"Color Fill" = "컬러 채우기";
"Gradient Fill" = "그라디언트 채우기";
"Image Fill" = "이미지 채우기";
"Parameter:" = "매개 변수:";
"Blur:" = "흐림 효과:";
"Type:" = "유형:";
//重复"Color:" = "컬러:";
"Opaciity:" = "불투명도:";
"Angle:" = "각도:";
"Effect:" = "효과:";
//重复"Size:" = "크기:";
"Alpha Channel" = "알파 채널";
"Distance:" = "거리:";
"Input text" = "입력 텍스트";
"Text Fill" = "텍스트 채우기";
"Text Border" = "텍스트 테두리";
"Text Shadow" = "텍스트 그림자";
"Shape Fill" = "도형 채우기";
"Shape Border" = "테두리 모양";
//重复"Save as Preset" = "사전설정으로 저장";
"Name your own text preset, it will be saved in the \"%@\" category in %@" = "사용자 지정 텍스트 사전 설정 이름 지정하면 %@ 의 \"%@\" 분류에 저장됩니다.";
"Text/Credit" = "텍스트/크레딧";
"A preset with the name already exists. Replace it will overwrite the current preset." = "이 이름은 이미 사용 중입니다. 교체하면 현재 사전 설정을 덮어쓰게 됩니다.";
"Replace" = "바꾸기";
"A preset with the name already exists. Please choose a new name." = "이 이름이 이미 사용 중입니다. 새로운 이름을 선택해주십시오.";

//////mediabrower
"Import from Device" = "장치에서 가져오기";
//重复"All" = "모든";
"Picture" = "그림";
"LivePhoto" = "라이브 사진";
//"Others..."
"Change" = "변경";
"Import from:" = "다음에서 가져오기:";
"No device detected" = "감지된 장치가 없습니다";
//重复"Save to:" = "저장:";
"IMPORT" = "비디오추가";
//重复"CANCEL" = "취소";
//重复"Files selected: %d file(s)" = "선택한 파일: %d 파일(들)";
"Check All" = "모두 확인";//모두 확인";
"Date" = "데이트";
//重复"Size" = "크기";
//重复"Name" = "성";
/////VEOnlineResourceWindowController
"Downloading" = "다운로드 중";
"Downloading online content (%d%) ..." = "온라인 컨텐츠 다운로드중(%d%)…";
//////VEPacksManagerWindowController
"Delete Selected" = "선택한 항목 삭제";
//重复"Cancel" = "취소";
"Delete unused effect pack can save disk space, would you want to delete some?" = "사용하지 않는 효과 팩을 삭제하여 디스크 공간을 확보하면 나중에 효과 스토어에서 다시 다운로드할 수 있습니다.";

//WSID
"Choose a Plan" = "삼품을 선택하십시오";
"Message Center" = "메시지 센터";
"Mark as Read" = "모두 읽은 상태로 표시";
"Account Information" = "계정 정보";
"Offline Activation" = "오프라인 활성화";
"Login" = "로그인";
"Logout" = "로그 아웃";
"Create Account" = "회원가입";
"Login to Continue" = "계속하시려면 로그인이 필요합니다.";
"You need a Wondershare ID to continue your current action. Please log in or create one for free." = "현재 작업을 계속하시려면 Wondershare ID가 필요합니다. 로그인하시거나 회원가입을 하십시오.";
"Expires after:" = "만료 이후:";
"upgrade" = "업그레이드";
"Free Plan" = "무료 계획";
"Annual Plan" = "비 영구플랜";
"Lifetime Plan" = "평생 계획";
"Extend My License" = "내 라이선스 연장";
"Change Password" = "비밀번호 변경";
"Unlimited" = "제한없음";
"Unlimited with watermark" = "워터마크 제한없음";
"Register Your Software" = "소프트웨어 등록";
"Licensed e-mail:" = "라이선스 등록 이메일:";
"Registration Code:" = "등록 코드:";
"Your copy of software is not activated and the outputted video will be added a watermark." = "Filmora의 체험판을 사용하고 있으며 내보낸 비디오에는 워터 마크가 있습니다. 이 제한을 제거하시려면 라이선스를 구매하십시오.";
"Buy a License to remove the limitation to enjoy all the benefits of Video Editor and product lifetime support." = "라이선스를 구입하여 제한을 제거하시면 비디오 편집기 및 제품 수명 지원의 모든 이점을 누릴 수 있습니다.";
"Buy Now" = "지금 구매";
"Evaluate" = "무료 평가판";
"Register" = "활성화";
"Trial Version" = "평가판";
"Registered Version" = "활성화";
"Registration info is invalid." = "활성화 정보가 유효하지 않습니다.";
"Note: if you have any problem with the registration code and the software, please visit: Support Center" = "참고 : 등록 코드 및 소프트웨어에 문제가 있는 경우에 다음 사이트를 방문하십시오.";
"Was your payment processed successfully?" = "지불이 성공적으로 처리되었습니까?";
"If you have paid successfully, please refresh your payment status. The payment status may not be refreshed timely due to network delay, you can also refresh your status again in \"Activate\"" = "성공적으로 지불하신 경우 지불 상태를 새로 고침 하십시오. 네트워크 지연으로 인해 지불 상태가 적시에 갱신되지 않을 수 있습니다.  \"활성화시키기 \" 에서 상태를 다시 갱신할 수도 있습니다.";
"No activation status update, please refresh later." = "업데이트된 활성화 상태가 없습니다. 잠시후 다시 시도해주십시오.";
"Refresh Now" = "다시 시도";
"Your activation status may not be refreshed timely under certain circumstances，you can have a try of refresh manually." = "특정 상황에서 활성화 상태가 적시에 새로 고쳐지지 않을 수 있음으로 수동으로 새로 고침을 시도할 수 있습니다.";
"Password Reset Succeeded!" = "비밀번호가 재설정되었습니다!";
"Status:" = "상태:";
"Expiration Date" = "만료일";
"Active" = "활성화";
"Unable to connect" = "연결할 수 없습니다";
"Your computer seems to be offline, causing a connection error. Please check your connection and try again." = "인터넷 연결 상태를 확인하시고 다시 시도하십시오.";

//偏好设置
"Never" = "하지 않음";
"Every Day" = "매일";
"Every Week" = "매주";
"Every Month" = "매달";
"Arrange Objects" = "개체 정렬";


//////补充
"Purchase" = "구매";

//crop/pan&zoom
"Swap the Start and End areas" = "시작점과 끝점 교환";

//import
"There isn't enough space for importing, please delete unnecessary files to free enough space." = "가져올 공간이 충분하지 않습니다. 불필요한 파일을 삭제하시어 충분한 공간을 확보해주십시오.";

//
"Recent Project will be shown here" = "최근 프로젝트";

//播放器补充
//重复"Playhead Position" = "플레이헤드 위치";
//重复"Mark In" = "마크인";
//重复"Mark Out" = "마크 아웃";
//重复"Previous Frame" = "이전 프레임";
//重复"Play" = "재생";
//重复"Pause" = "일시 정지";
//重复"Stop" = "중지";
//重复"Next Frame" = "다음 프레임";
//重复"Snapshot" = "스냅 사진";
//重复"Volume" = "볼륨";
//重复"Full Screen" = "전체 화면";
//重复"Exit Full Screen" = "전체 화면 종료";
//重复"Preview quality and display settings" = "품질 미리보기 및 디스플레이 설정";
//重复"View" = "뷰";
"Play/Pause" = "재생/일시정지";
"Play Full Screen" = "전체 화면";
"Previous Edit" = "이전 편집";
"Next Edit" = "다음 편집";
//重复"Go to" = "이동";
"Previous Second" = "이전 초";
"Next Second" = "다음 초";
"Previous Marker" = "이전 마커";
"Next Marker" = "다음 마커";
"Beginning" = "처음";
//重复"End" = "종료";
//重复"Zoom Timeline" = "타임 라인 확대/축소";
"Zoom In Timeline" = "타임 라인 확대";
"Zoom Out Timeline" = "타임 라인 축소";
"Zoom to Fit Timeline" = "타임 라인에 맞게 확대/축소";
"Enable Canvas Snapping" = "캔버스 스냅 사용";
"Enter Full Screen" = "전체 화면 들어가기";

//高级调色补充
"A preset with the name already exists. Please choose a new name." = "같은 이름의 사전 설정이 이미 존재합니다. 새로운 이름을 선택하십시오.";
"Before" = "전";
"After" = "후";
"Are you sure you want to delete this LUT file?" = "이 LUT 파일을 삭제 하시겠습니까?";
"You can load your own LUT files later." = "나중에 당신의 LUT 파일을 로드할 수 있습니다.";
"Yes" = "YES";
"No" = "NO";
"is in an unsupported format and cannot be loaded." = "지원되지 않는 형식으로 로드할 수 없습니다.";
//重复"None" = "없음";
"Load New LUT..." = "새 LUT 로드 ...";
"All Presets" = "모든 프리셋";
"Favorite" = "츨겨찾기";
//重复"Custom" = "사용자 정의";
//重复"3D LUT" = "3D LUT";
"Undo" = "실행 취소";
//重复"Redo" = "다시 실행";
"My Color Preset" = "내 색상 프리셋";

//社交资源补充
//重复"Check All" = "모두 확인";
"Quit" = "닫기";

//长度设置对话框
"Duration Settings" = "기간 설정";
//文案缺失"Ok" = "";
//重复"Cancel" = "취소";
"Input Duration:" = "시간 입력:";

//motion设置
"Motion" = "모션";
//重复"Apply" = "적용";
"Random to all clips on current track" = "현재 트랙의 모든 클립에 랜덤으로 적용";
"Apply to all clips on current track" = "현재 트랙의 모든 클립에 적용";

//资源区
"Image" = "이미지";
"Text" = "텍스트";
"Effects" = "비디오효과";
"Elements" = "이모트";
"Split Screen" = "분할화면";
"Import Media Files Here" = "미디어 파일을 여기에 추가하십시오.";
"Click here to import media." = "여기를 클릭하여 미디어를 가져오십시오.";
"Drag to the timeline to apply" = "적응할 타임 라인으로 드래그하십시오";
"OpenPreferences" = "환경 설정";
"Preferences" = "환경 설정";
"General" = "일반";
"Folder Path" = "폴더 경로";
"Editing" = "편집";
//重复"Save" = "저장";
"Performance" = "서능";
"Output" = "산출";
//文案缺失"Open the Output Folder after exporting video." = "";
//文案缺失"Play alert sound after conversion." = "";
"Miscellaneous:" = "기타:";
"Check for update:" = "업데이트를 확인:";
"Reset all dialog warnings:" = "모든 대화 상자 경고를 재설정:";
"Message Center:" = "메시지 센터:";
"Don't show messages automatically" = "자동으로 메시지를 표시하지 않습니다";
"Folders:" = "폴더:";
"Snapshot files folder:" = "스냅 샷 파일 폴더:";
"Upload files folder:" = "파일 폴더 업로드:";
"Effect Packs:" = "효과 팩:";
"Install Effect Pack to:" = "효과 팩을 다음 위치에 설치:";
"Effect Packs takes up: %.1f MB" = "이펙트 팩 용량: %.1f MB";
"Manage" = "관리";
"Default Durations:" = "기본 시간:";
"Photo Duration:" = "사진 시간:";
"Transition Duration:" = "트랜지션 시간:";
"Effect Duration:" = "효과 시간:";
"Freeze Frame Duration:" = "프레임 정지 시간:";
"Photo Placement:" = "사진 배치:";
//重复"Fit" = "맞추기";
"Crop to Fit" = "맞게 자르기";
"Pan & Zoom" = "이동 & 줌 (확대/축소)";
"Save:" = "저장";
"Automatically backup projects, every" = "모든 프로젝트를 자동으로 백업";
"min" = "분";
"GPU" = "GPU";
"Enable GPU Accelaration" = "비디오 렌더링 및 재생을 위해 하드웨어 가속 사용하십시오";
"Proxy:" = "프록시:";
"Automatically create Proxy when resolution higher than:" = "다음보다 해상도가 높은 경우 프록시 자동 생성:";
"Proxy file folder:" = "프록시 파일 폴더:";
"Automatically delete Proxy when closing a project file" = "프로젝트 파일을 닫을 때 프록시 자동으로 삭제";
"Clean" = "치우기";

//顶部菜单
"About WSVEOnline" = "WSVE 온라인 알아보기";
"Preferences…" = "환경 설정…";
"Order" = "주문";
"Activate" = "활성화";
"Check for Updates..." = "업데이트 확인...";
"Services" = "서비스";
"Hide WSVEOnline" = "WSVE 온라인 숨기기";
"Hide Others" = "기타 숨기기";
"Show All" = "모두 표시";
"Quit WSVEOnline" = "WSVE 온라인을 종료";
"File" = "파일";
"New" = "새로운";
"Open…" = "열기…";
"Close" = "닫기";
"Save…" = "저장…";
"Save As…" = "다른 이름으로 저장…";
"Archive Project" = "프로젝트 보관";
"Download Media" = "미디어 다운로드";
"Record Media" = "미디어 기록";
"Project Setting" = "프로젝트 설정";
"Ripple Delete" = "잔물결 삭제";
"Select All" = "모두 선택";
"Deselect All" = "모두 선택 해제";
//重复"Tools" = "도구";
//重复"Show Properties" = "속성 표시";
"Rotate 90 CW" = "시계 방향으로 90 회전";
"Rotate 90 CCW" = "시계 반대 방향으로 90 회전";
"Create Video..." = "비디오 만들기...";
"Export to Device..." = "장치로 내보내기 ...";
"Upload to Youtube..." = "Youtube에 업로드 ...";
"Upload to Vimeo..." = "Vimeo에 업로드...";
"Burn DVD..." = "DVD 굽기...";
"Window" = "윈도우";
"Minimize" = "최소화";
"Zoom" = "롹대/축소";
"Bring All to Front" = "모든 것을 앞으로 가져오기";
"Help" = "도움말";
"Online Help" = "온라인 도움말";
"Product FAQ" = "제품 FAQ";
"Support Center" = "지원 센터";
//重复"Offline Activation" = "오프라인 활성화";
"About Wondershare ID" = "Wondershare ID 정보";
"Fetch Log" = "로그 가져오기";
"New Feature Request" = "새로운 기능 요청";
"Filmora YouTube" = "Filmora YouTube";
"Filmora Facebook" = "Filmora Facebook";
"Filmora Twitter" = "Filmora Twitter";

//时间线
"Enable Timeline Snap" = "타임라인 스냅 사용";
"Default" = "초기설정";

//输出
//"Sign In"
//"Sign Out"
"You can update this video to YouTube" = "이 비디오를 YouTube로 업데이트할 수 있습니다";
"The file has been successfully uploaded to Vimeo." = "파일이 Vimeo에 성공적으로 업로드되었습니다.";
"The file has been successfully uploaded to YouTube." = "파일이 YouTube에 성공적으로 업로드되었습니다.";
"You can update this video to YouTube" = "이 비디오를 YouTube로 업데이트 할 수 있습니다";
//重复"Anyone" = "모든 사람";
"People I fellow on viemo" = "viemo에서 팔로우하는 사람";
"Only me" = "나만";
"DVD" = "DVD";
"DVD Folder" = "DVD 폴더";
"Template" = "템플릿";
"Create Menu" = "메뉴 만들기";
"No Music" = "음악 없음";
"My DVD" = "내 DVD";
"Burn to:" = "굽기:";
"TV Standard:" = "TV 표준:";
//重复"Aspect Ratio:" = "종횡비:";
"DVD Lable:" = "DVD 레이블:";
"Burn Device:" = "굽기 장치:";
//重复"Please connect optical driver!" = "광학 드라이버를 연결하십시오!";
"Disc Type:" = "디스크 유형:";
"Capacity:" = "용량:";
"Category:" = "카테고리:";
"Title:" = "타이틀:";
"Tags:" = "태그:";
"Privacy:" = "프라이버시:";
//重复"Public" = "공개";
"Private" = "비공개";
//重复"Custom" = "사용자 정의";
"Do Nothing" = "공 명령";
"Sound Reminder" = "소리 알림";
"Put Computer to Sleep" = "절전 모드로 전환";
"Shut Down My Computer" = "컴퓨터 종료";
"Creating Movie ..." = "영화 만들기...";
"Step: Mission Complete!" = "단계: 미션 완료!";
"Find in target" = "대상에서 찾기";
"Congratulations!" = "축하드립니다!";
"Pan" = "팬(이동)";
"Volume Fader" = "음량 조절기";
"Master Track" = "마스터 트랙";
"Level Meter" = "레벨 미터";
"Buy License" = "라이선스 구매";
"Create With Wondershare Filmora" = "Wondershare Filmora로 생성";

//Media browser补充
"Downloading video content (%d%) ..." = "비디오 컨텐츠 ​​다운로드 중 (%d%) ...";
"Downloading %@ content (%d%) ..." = "%@ 콘텐츠 다운로드 중 (%d%) ...";
"The output directory could not be found. Please update it and try again." = "출력 디렉토리를 찾을 수 없습니다. 업데이트 한 후 다시 시도해주십시오.";
//重复"Motion" = "모션";
"Select a Profile" = "프로필을 선택하십시오";
"Default" = "기본 설정";
"Auto" = "자동";
//重复"Load New LUT..." = "새 LUT 로드 ...";

//marker edit window
"Marker Editor" = "마커 편집기";

// Export & detect 补充
"Format" = "포맷";
"Device" = "장치";
"YouTube" = "YouTube";
"Vimeo" = "Vimeo";
//重复"DVD" = "DVD";
"Output Descriptions" = "출력 설명";
"DVD Descriptions" = "DVD 설명";
"Quality" = "화질";
"Encoder:" = "인코더:";
"Detect" = "감지";
"Loading scenes to Timeline" = "장면을 타임라인에 로드하는 중";
//重复"Buy License" = "라이선스 구매";

//document
"This project file was saved from an older version of Filmora and must be converted. The original project file will not be changed." = "이 프로젝트 파일은 이전 버전의 Filmora에서 저장되었으며 변환해야 합니다. 원본 프로젝트 파일은 변경되지 않을 것입니다.";
"Convert document failed!" = "문서 변환을 실패하였습니다!";

"There is no enough space on the disk, please free up some disk space and try again." = "저장 공간이 부족합니다. 디스크 공간을 확보 한 후 다시 시도하십시오.";
"Task is still in progress, are you sure to cancel it?" = "작업이 진행 중입니다. 취소하시겠습니까?";
"RateAppstore" = "macappstore: //itunes.apple.com/app/id447570101? mt";

"Missing Effects" = "효과 누락";
"This project file uses effect packs that are currently unavailable on your computer. You can open Effect Store to re-download below effect packs or click \"Ignore\" to continue open the project file without the missing effects." = "이 프로젝트 파일은 현재 컴퓨터에서 사용할 수 없는 효과 팩을 사용하고 있다. 효과 스토어를 열어 아래의 효과 팩을 다시 다운로드하시거나 \"계속\" 을 클릭하여 효과가 없는 프로젝트 파일을 계속 열수 있습니다.";
"Ignore" = "취소";
"Relocate" = "다시연결";
"Open Effect Store" = "효과 스토어를 열기";
"Effect Pack Name" = "효과 팩 이름";
"Export to file or send to Filmora for more edits:" = "파일에 내보내거나 Filmora에 보내어 추가 편집:";
"Progress" = "진행";
"Burning is successful! Would you like to burn more DVDs?" = "DVD를 굽기 성공하였습니다! 더 많은 DVD를 굽고 싶으십니까?";
"No, thanks" = "아니요";
"More" = "더보기";
"Sign out" = "로그 아웃";
"My Profile" = "내 프로필";
"My Favorites" = "즐겨찾기";
"My Effects" = "내 효과";
//"Sign in"
"Filmora Effects Store" = "Filmora 효과 스토어";
"Download more effects from Filmora Resource Center" = "Filmora 리소스 센터에서 더 많은 효과 다운로드";
//滤镜参数
"alpha" = "알파";
"Percent" = "퍼센트";
"amount" = "양";
"PhaseIncrement" = "의상 증분";
"ZoomRate" = "줌(확대/축소) 비율";
"Source_Width" = "소스 폭";
"BG_Color" = "배경색";
"BG_Luminance" = "배경 광도";
"BG_Blur_Level" = "배경 페더";
//重复"Size" = "크기";
"Blur" = "페더";
"Opacity" = "불투명도";
//重复"Start" = "시작";
//重复"End" = "종료";
"Gradient Direction" = "그라데이션 방향";
"Direction" = "방향";
"Radius" = "반지름";
"strength" = "강도";
"Frequency" = "주파수";
"Pos_X" = "위치 X";
"Pos_Y" = "위치 Y";
"Rot_Z" = "위치 Z";
"RGB_Separate" = "RGB 분리";
"Motion_Blur" = "모션 블러";
"Fade" = "페이드";
"left" = "완쪽";
"right" = "오른쪽";
"top" = "맨 위";
"bottom" = "맨 아래";
"autoZoom" = "롹대/축소";
"blurEdges" = "가장자리 페더";
"Mode" = "모드";
"BlockSize" = "블록 크기";
"Amplitude" = "진폭";
"aPercent" = "퍼센트";
"Presets" = "사전설정";
"radius" = "반지름";
"posX" = "위치 X";
"posY" = "위치 Y";
"Frosted_Level" = "프로스트 레벨";
"DecolorPosX" = "탈색 위치 X";
"DecolorPosY" = "탈색 위치 Y";
"Block_size" = "블록 크기";
//重复"Hue" = "색조";
"path" = "경로";
"blurStrength" = "블러 강도";
"invertMask" = "반전 마스크";
//重复"Type" = "유형";
"Intensity" = "강도";
"decolorPosX" = "탈색 위치 X";
"decolorPosY" = "탈색 위치 Y";
"percent" = "퍼센트";
"Colorful" = "컬러풀";
"SquareSize" = "정사각형 크기";
"Desity" = "밀도";
"Height" = "높이";
"swing" = "스윙";
"frequency" = "주파수";
"Warp_Level" = "워프 레벨";
"Scales_Level" = "스케일 레벨";
"nDistance" = "거리";
"nBlur" = "블러";
"nAlpha" = "알파";
"dwValue" = "컬러:";
"uDirect" = "그림자 방향";
"m_dRCol" = "레드";
"m_dGCol" = "그린";
"m_dBCol" = "블루";
"m_bSrcLeft" = "소스 스위처";
"m_bSplit" = "사용";
"centerX" = "센터 X";
"centerY" = "센터 Y";
"intensity" = "강도";
"size" = "크기";
"rotation" = "회전";
"bright" = "밝게";
"emboss" = "엠보스";
"steps" = "단계";
"Level" = "레벨";
"xPos" = "위치 X";
"yPos" = "위치 Y";
"Scale Width" = "스케일 Y:";
"Scale Height" = "스케일 X:";
"Position" = "조정";
"borderH" = "테두리 높이";

//高级调色9月25补充
"Load LUT" = "LUT로드";
"Film/TV" = "필름";
"Film" = "필름";
"Common" = "보통";

//输出新补充
"You can upload this video to YouTube" = "이 비디오를 YouTube에 업로드할 수 있습니다";
"You can upload this video to Vimeo" = "이 비디오를 Vimeo에 업로드할 수 있습니다";
"Task is still in progress, are you sure to cancel it?" = "작업이 아직 진행 중입니다. 취소 하시겠습니까?";
"Disc space is not enough. Please insert a disc with larger space, or adjust the video quality, or delete some files." = "디스크 공간이 충분하지 않습니다. 공간이 더 큰 디스크를 넣시거나, 비디오 퀄리티를 조정하시거나, 일부 파일을 삭제하십시오.";
"Disc is not blank. Please insert a blank one." = "디스크가 비어 있지 않습니다. 공란을 삽입하십시오.";
"have no enough free space" = "공간이 충분하지 않습니다.";

"Pause Recording" = "녹음 일시 정지시키기";
"Resume Recording" = "녹음 다시 시작";
"Description:" = "설명:";

"DVDMedia" = "DVD 미디어";
//重复"DVD Folder" = "DVD 폴더";
"ISO" = "ISO";

"Shut down" = "셧다운";
"If you do nothing, the computer will shut down automatically in %d seconds." = "아무 것도 설정하지 않으시면 컴퓨터가 %d 초 안에 자동으로 종료됩니다.";
"Are you sure you want to shut down your computer now?" = "지금 컴퓨터를 종료 하시겠습니까?";

"Step: make menu %d%%" = "단계: 메뉴 %d%% 만들기";
"Setting" = "설정";

"Nothing configurable" = "설정 할 것이 없습니다.";
"There is no parameter for this object, select a text box in the Previewer to continue." = "미리보기에서 텍스트 상자를 선택하시어 계속하십시오.";


//新补充
"Search" = "검색";
"Video Info:" = "비디오 정보:";
"Audio Info:" = "오디오 정보:";
"Image Info:" = "이미지 정보:";

"Creating proxy file is necessary for smooth playback, do you wish to create proxy file for this clip?" = "잘 재생을 위해 프록시 파일을 만들어야 합니다. 이 클립에 대한 프록시 파일을 생성하시겠습니까?";

"Show Audio Indicator" = "오디오 표지 표시";
"Hide Audio Indicator" = "오디오 표지 숨기기";
"Viewable by:" = "볼 수 있는 사람:";
"Music Trak" = "음악 트랙";
"Video Trak" = "비디오 트랙";
"Destination:" = "목적지:";

"Click to Apply" = "클릭하여 적용";

//"Cancel" = "Cancel";
"Freeze" = "프리즈";
"No Animation" = "애니메이션 없음";
"No Motion" = "애니메이션 없음";
"Type Writer" = "다자기";
"Wavy Style" = "물결 모양";
"Rich Tick" = "리치 틱";
"Random" = "랜덤";
"Random 2" = "랜덤 2";
"String Blur" = "스트링 블러";
"Cinema Style" = "시네마 스타일";
"Doomo" = "두모";
"Up Insert" = "위쪽 삽입";
"Down Insert" = "아래쪽 삽입";
"Up Dir Insert" = "위로 삽입";
"Left Dir Insert" = "완쪽으로 삽입";
"Right Dir Insert" = "오른쪽으로 삽입";
"Down Dir Insert" = "아래쪽으로 삽입";
"Up Roll" = "위로 돌리기";
"Down Roll" = "아래로 돌리기";
"Left Roll" = "완쪽으로 돌리기";
"Right Roll" = "오른쪽으로 돌리기";
"Drop1" = "드롭1";
"Pixelate" = "픽셀화";
"Pinwheel" = "바람개비";
"Erase" = "지우기";
"Crosszoom" = "크로스 줌";
"Doorway" = "출입구";
"Roll clockwise" = "시계 방향으로 돌리기";
"Round zoom out" = "라운드 축소";
"Twrl" = "Twrl";
"LinearWipe" = "리니어와이프";
"Push" = "밀다";
"SkewRight" = "오른쪽으로 기울이기";
"Evaporate" = "사라지기";
"Boom!" = "Boom!";
"Bounce to zoom in 1" = "바운스 확대 1";
"Bounce to zoom in 2" = "바운스 확대 2";
"Bounce to zoom out 1" = "바운스 축소 1";
"Clockwise rotate to zoom in 1" = "시계 방향으로 돌려 확대 1";
"Clockwise rotate to zoom in 2" = "시계 방향으로 돌려 확대 2";
"Clockwise rotate" = "시계 방향으로 회전";
"Counter clockwise rotate" = "시계 반대 방향으로 회전";
"Down Up 1" = "올라가기 1";
"Down Up 2" = "올라가기 2";
"Fade Slide 1" = "페이드 슬라이드 1";
"Fade Slide 2" = "페이드 슬라이드 2";
"Fade Slide 3" = "페이드 슬라이드 3";
"Fade Slide 4" = "페이드 슬라이드 4";
"Fade Zoom In" = "페이드 확대";
"Fade Zoom Out" = "페이드 축소";
//重复"Fade" = "페이드";
"Flip Down1" = "아래로 뒤집기1";
"Flip Down2" = "아래로 뒤집기2";
"Flip Up1" = "위로 뒤집기1";
"Flip Up2" = "위로 뒤집기2";
"Fly to zoom in" = "날아오고 확대";
"Grow Shrink" = "증가 축소";
"Move to bottom" = "맨 아래로 이동";
"Move to left" = "왼쪽으로 이동";
"Move to lower left" = "왼쪽 아래로 이동";
"Move to lower right" = "오른쪽 아래로 이동";
"Move to right" = "오른쪽으로 이동";
"Move to top" = "맨 위로 이동";
"Move to upper left" = "왼쪽 위로 이동";
"Move to upper right and zoom in" = "오른쪽 위로 이동 및 확대";
"Move to upper right" = "오른쪽 위로 이동";
"Photo Spin 3" = "사진 회전 3";
"Photo Spin 4" = "사진 회전 4";
"Rotate to zoom in 1" = "회전하여 확대1";
"Rotate to zoom in 2" = "회전하여 확대2";
"Spin 1" = "회전1";
"Spin 2" = "회전2";
"Spin 3" = "회전3";
"Spin 4" = "회전4";
"Stretch in and zoom in 1" = "스트레칭 및 확대 1";
"Stretch in and zoom in 2" = "스트레칭 및 확대 2";
"Stretch to left" = "왼쪽으로 스트레칭";
"Stretch to right" = "오른쪽으로 스트레칭";
"To the Left 1" = "왼쪽으로 1";
"To the Left 2" = "왼쪽으로 2";
"To the Right 1" = "오른쪽으로 1";
"To the Right 2" = "오른쪽으로 2";
"Up Down 1" = "내려오기 1";
"Up Down 2" = "내려오기 2";
"Wham!" = "Wham!";
"Zoom in 1" = "확대 1";
"Zoom in 2" = "확대 2";
"Zoom in 3" = "확대 3";
"Zoom in and out" = "확대 및 축소";
"Zoom in to the bottom" = "맨 아래로 확대";
"Zoom in to the left" = "왼쪽으로 확대";
"Zoom in to the right" = "오른쪽으로 확대";
"Zoom in to the top" = "맨 위로 확대";
"Zoom out 1" = "축소 1";
"Zoom out 2" = "축소 2";
"Zoom out 3" = "축소 3";
"Zoom out to the right" = "오른쪽으로 축소";
"Drop" = "드롭";
"Expansion" = "확대";
"Fly in and Fade out" = "날아오기 및 페이드 아웃";
"Fly in and Fly out" = "날아오기 및 날아가기";
"Stretch in and zoom in" = "스트레칭 및 확대";
"Tiny zoom" = "작게 확대/축소";
"Zoom in" = "확대";
"Zoom out" = "축소";
"Text style 1" = "텍스트 스타일 1";
"Text style 2" = "텍스트 스타일 2";
"Text style 3" = "텍스트 스타일 3";
"Text style 4" = "텍스트 스타일 4";
"Text style 5" = "텍스트 스타일 5";
"Text style 6" = "텍스트 스타일 6";
"Text style 7" = "텍스트 스타일 7";
"Text style 8" = "텍스트 스타일 8";
"Text style 9" = "텍스트 스타일 9";
"Text style 10" = "텍스트 스타일 10";
"Text style 11" = "텍스트 스타일 11";
"Text style 12" = "텍스트 스타일 12";
"Text style 13" = "텍스트 스타일 13";
"Text style 14" = "텍스트 스타일 14";
"Text style 15" = "텍스트 스타일 15";
"Text style 16" = "텍스트 스타일 16";
"Text style 17" = "텍스트 스타일 17";
"Text style 18" = "텍스트 스타일 18";
"Text style 19" = "텍스트 스타일 19";
"Text style 20" = "텍스트 스타일 20";
"Text style 21" = "텍스트 스타일 21";
"Text style 22" = "텍스트 스타일 22";
"Text style 23" = "텍스트 스타일 23";

//水印
"This package is not valid! It may be has been damaged, please reinstall the program!" = "이 패키지는 유효하지 않습니다! 손상되었을 수 있습니다. 프로그램을 다시 설치하십시오!";
"Media Mismatch" = "미디어 불일치";
"The selected file’s duration is different from the clip you used in project and may cause issues, please reselect another file with the same duration." = "선택한 파일의 길이가 프로젝트에서 사용한 클립과 다르므로 문제가 발생할 수 있습니다. 동일한 길이의 다른 파일을 다시 선택하십시오.";
"Oops, the selected file’s duration must be the same as the clip you used in project." = "선택한 파일의 길이가 프로젝트에서 사용한 클립과 같아야합니다.";

//重复"Show Audio Indicator" = "오디오 표지 표시";
//重复"Hide Audio Indicator" = "오디오 표지 숨기기";
//重复"Viewable by:" = "볼 수 있는 사람:";
//重复"Music Trak" = "음악 트랙";
//重复"Video Trak" = "비디오 트랙";
//重复"Destination:" = "목적지:";

"No write privilege for the target directory, please specify a new directory." = "대상 디렉토리에 대한 쓰기 권한이 없습니다. 새 디렉토리를 지정하십시오.";


"Show Speed Control" = "속도 제어 표시";
"Can't find the file, please make sure the filename and path are not changed:" = "파일을 찾을 수 없습니다. 파일 이름과 경로가 변경되지 않았는지 확인하십시오.";

"No disc.Please insert a blank one." = "디스크가 없습니다. 녹화되지 않은 디스크를 넣으십시오.";
"Customize Equalizer" = "이퀄라이저 사용자 정의";

"Countdown1" = "카운트 다운 1";
"Countdown2" = "카운트 다운 2";
"Countdown3" = "카운트 다운 3";
"Countdown4" = "카운트 다운 4";
"Countdown5" = "카운트 다운 5";
"Countdown6" = "카운트 다운 6";
"Countdown7" = "카운트 다운 7";
"Countdown8" = "카운트 다운 8";
"Countdown9" = "카운트 다운 9";
"Black" = "검정";
//重复"Blue" = "블루";
//重复"Green" = "그린";
"Grey" = "회색";
"Orange" = "오랜지";
//重复"Red" = "레드";
"White" = "화이트";
"Checkerboard" = "체커 보드";

"Gradient1" = "경사도 1";
"Gradient2" = "경사도 2";
"Gradient3" = "경사도 3";
"Gradient4" = "경사도 4";
"Gradient5" = "경사도 5";
"Gradient6" = "경사도 6";
"Gradient7" = "경사도 7";

//重复"No write privilege for the target directory, please specify a new directory." = "대상 디렉토리에 대한 쓰기 권한이 없습니다. 새 디렉토리를 지정하십시오.";
//重复"Show Audio Indicator" = "오디오 표지 표시";
"Hide Audio Indicator" = "오디오 표시 숨기기";
//重复"Viewable by:" = "볼 수 있는 사람:";
//重复"Music Trak" = "음악 트랙";
//重复"Video Trak" = "비디오 트랙";
//重复"Destination:" = "목적지:";
"No disc.Please insert a blank one." = "디스크가 없습니다. 사용하지 않은 디스크를 삽입하십시오.";
//重复"Customize Equalizer" = "이퀄라이저 사용자 정의";
//new
"This app requires camera access to record video." = "이 프로그램은 카메라의 액세스가 있어야 비디오를 녹화할 수 있습니다.";
"This app requires microphone access to record audio." = "이 프로그램은 마이크의 액세스가 있어야 비디오를 녹음할 수 있습니다.";
"This app needs to send Apple Events to control iTunes." = "이 프로그램은 애플 이벤트를 보내야 iTunes를 제어할 수 있습니다.";
//文案缺失"Filmora does not have access to your Camera and Microphone. " = "";
"Filmora does not have access to your screen recording." = "Filmora는 스크린 녹화에 액세스가 없습니다.";
"To allow access, open System Preferences, click on Security & Privacy and adjust the Privacy settings there." = "액세스를 허용하시려면 시스템 환경 설정을 여시고 보안 및 개인 정보를 클릭 하신 후 개인 정보 설정을 조정하십시오.";
"Drop Shadow" = "그림자 효과";


"This app is running from a read-only disc image." = "이 프로그램은 읽기 전용 디스크 이미지에서 실행되고 있습니다.";
"Problem might occur when running in disc image. It is recommended that you finished app installation by moving app to your Applications Folder." = "디스크 이미지에서 실행할 때 문제가 발생할 수 있습니다. 프로그램을 프로그램 폴더로 이동하시어 프로그램 설치를 완료하시는 것이 좋습니다.";


"16:9 (Widescreen)" = "16 : 9 (와이드스크린)";
"1:1 (Instagram)" = "1 : 1 (인스타그램)";
"9:16 (Portrait)" = "9:16 (세로)";
"4:3 (Standard)" = "4 : 3 (표준)";
"21:9 (Cinema)" = "21 : 9 (시네마)";

"Select Project Aspect Ratio" = "프로젝트 화면 비율 선택";

"Change Project Aspect Ratio" = "프로젝트 화면 비율 변경";

"All Effects" = "모든 효과";

//9.1
"Auto Enhance" = "자동향상";
"Amount" = "양";
"High Quality (Full)" = "상 품질(전체)";
"Better Quality (1/2)" = "베터 품질(1/2)";
"Medium Quality (1/4)" = "중 품질(1/4)";
"Low Quality (1/8)" = "하 품질(1/8)";

"Filmstock" = "Filmstock";
"Open Filmstock" = "Filmstock 열기";

// 9.1.3
"Enable hardware acceleration for video decoding" = "비디오 디코딩을 위한 하드웨어 가속 사용";
"Enable hardware acceleration for video encoding" = "인코딩 가속기능 사용";
"The state of GPU rendering and hardware decoding has been changed and will take effect after rebooting the program." = "GPU 렌더링 및 하드웨어 디코딩 설정이 업데이트되었으며 다음에 Filmora를 여실 때 적용됩니다.";
"Name your custom text settings. They will be saved under the \"Custom\" category in your Titles library." = "사용자 정의 텍스트의 이름을 지정하십시오. 타이틀 라이브러리의 \"사용자 정의\" 범주에 저장됩니다.";
"Save as Custom" = "사용자 정의로 저장";
"SAVE AS CUSTOM" = "사용자 정의로 저장";
//9.2.0
"Render Preview" = "렌더 미리보기";
"Rendering files" = "렌더링 파일";
"Creating preview render for smooth playback" = "잘 재생을 위해 미리보기 렌더링 만들기";
"Rendering frame %d of %lld" = "%lld의 렌더링 프레임 %d";
"Rendering frames: %lld of %lld" = "%lld의 렌더링 프레임 %d";
"Estimated Time Left: %@" = "남은 예상 시간: %@";
"Success! Your video has been created." = "비디오 편집 작업이 완성되였습니다.";
"Click this \"Render Preview\" button for smooth playback. You can delete unused render files to free up disk space by going to 'File' > 'Preferences' and finding the option in the 'Performance' tab." = "원활한 재생을 위하여 \"렌더 미리 보기\" 버튼을 클릭하십시오. '파일'> '환경 설정'으로 이동하여 '성능'탭에서 옵션을 찾아 사용되지 않는 렌더 파일을 삭제하여 디스크 공간을 확보 할 수 있습니다.";
"File name should not begin with a dot \".\"" = "파일 이름은 한 점으로 시작하지 않으셔야 합니다 \".\"";
"If you use dot \".\" at the beginning of your file's name the file will be hidden." = "파일 이름을 점 \".\" 으로 시작하면 파일이 숨겨집니다.";
"Use \".\"" = " \".\" 사용하기";
"Oops! You aren't subscribed to a Filmstock plan through this Wondershare ID." = "이 Wondershare ID는 Filmstock 상품에 가입하지 않았습니다.";
"Delete Preview Render Files" = "미리보기 렌더 파일 삭제";
"Tutorials" = "튜토리얼";
"Give Feedback" = "피드백 보내기";
"Preview Render:" = "렌더 미리보기:";
"Background render" = "배경 렌더";
"Start after" = "다음 이후에 시작";//이후에 시작";
"Seconds" = "초";//초";
"Preview Render files folder:" = "렌더 파일 미리보기:";
"Automatically delete render files when closing a project file" = "프로젝트 파일이 닫힐 때 렌더 파일을 자동으로 삭제합니다.";
"Delete render files" = "렌더 파일 삭제";
"Are you sure you want to delete all render files?" = "모든 렌더 파일을 삭제 하시겠습니까?";
"Auto Ripple" = "자동 리플";
"Auto Ripple On" = "자동 리플 켜기";
"Auto Ripple Off" = "자동 리플 끄기";
//"Keyboard shortcuts"
"Project Media" = "비디오 파일";
"Shared Media" = "공유 파일";
//重复"Split Screen" = "분할화면";
"Advanced Split Screen Edit" = "고급 분할화면 편집";
"Media" = "비디오";
//重复"Volume:" = "볼륨:";
"Pan:" = "옆으로 이동:";
"Error! Low disk space" = "오류! 디스크 공간 부족";
"Error! Render folder is full" = "오류! 렌더 폴더가 가득 찼음";
"Insert Mode:" = "삽입 모드:";
"Split selected track only and insert" = "선택한 트랙만 분할하고 삽입";
"Split all tracks and insert" = "모든 트랙을 분할하고 삽입";
"The file name(s) would be too long for the destination folder. You can shorten the file name and try again, or try a location that has a shorter path." = "파일 이름이 대상 폴더에 대하여 너무 깁니다. 파일 이름을 줄이고 다시 시도하거나 경로가 짧은 위치에 시도하십시오.";
"There is not enough disk space. Free up disk space and try again." = "디스크 공간이 부족합니다. 디스크 공간을 비우고 다시 시도하십시오.";
"The Split Screen clip has been modified. Do you want to save the changes?" = "분할화면 클립이 수정되었습니다. 변경 사항을 저장 하시겠습니까?";
//重复"Folder" = "폴더";
"Import media here to use it in multiple projects." = "여러 프로젝트에서 사용할 미디어를 가져오십시오.";
"The file name(s) would be too long for the destination folder. Try a location that has a shorter path." = "파일 이름이 대상 폴더에 비해 너무 깁니다. 경로가 짧은 위치를 시도해 보십시오.";
"Drag a video or image onto the drop zone in previewer to create your split screen clip. Click the \"Advanced\" button to trim each sub clip." = "비디오 또는 이미지를 미리보기로 드래그하여 분할화면 클립을 만듭니다.  \"고급\" 버튼을 클릭하시어 각 서브 클립을 트리밍하십시오.";
"Add to Split Screen" = "분할화면에 추가";
//9.2.0 缺失
"Import Frequently Used Media Here to Use Across Projects" = "다른 프로젝트에서 사용하기 위해 자주 사용하는 미디어 가져오기";

"Confirm your order information" = "주문 정보 확인";
"Confirm" = "확인";
"Email" = "이메일 주소";
"Order number" = "주문 번호";
"Product name" = "상품명";
"Telephone number" = "전화 번호";
"Are you sure you want to remove all render files?" = "모든 렌더링 파일을 제거하시겠습니까?";
"Are you sure you want to remove all proxy files?" = "모든 프록시 파일을 제거하시겠습니까?";
"There is not enough free disk space to complete preview render, please free up some disk space and try again." = "디스크 공간이 부족하여 미리보기 렌더링을 완료 할 수 없습니다. 저장 용량을 확보 한 후 다시 시도하십시오.";

"Individual Plan" = "개인용 상품";
"Business Plan" = "상업 상품";
"Academic Plan" = "교육용 상품";
"Manage My Account" = "내 계정 관리";
"Nothing configurable, please click a split screen section in Previewer to continue editing." = "설정할 것이 없습니다. 미리보기에서 분할화면 섹션을 클릭하여 계속 편집하십시오.";
"Fit Split Screen Duration on main Timeline" = "기본 타임 라인에 분할화면 길이 맞추기";

"Split Screen 1" = "분할화면 1";
//重复"Shared Media" = "공유 파일";
"Import Frequently Used Media Here to Use Across Projects" = "여러 프로젝트에 걸쳐 자주 사용하는 미디어를 여기로 가져 오기";
//重复"Confirm your order information" = "주문 정보 확인";
//重复"Confirm" = "확인";
//"Email" = "이메일 주소";
//重复"Order number" = "주문 번호";
//重复"Product name" = "상품명";
//重复"Telephone number" = "전화 번호";
//重复"Are you sure you want to remove all render files?" = "모든 렌더링 파일을 제거하시겠습니까?";
//重复"Are you sure you want to remove all proxy files?" = "모든 프록시 파일을 제거하시겠습니까?";
"There is not enough free disk space to complete preview render, please free up some disk space and try again." = "사용 가능한 디스크 공간이 부족하여 미리 보기 렌더를 완료할 수 없습니다. 디스크 공간을 확보한 후 다시 시도하십시오.";
//重复"Confirm your order information" = "주문 정보 확인";
//重复"Confirm" = "확인";
//"Email"" = "이메일 주소";
//重复"Order number" = "주문 번호";
//重复"Product name" = "상품명";
//重复"Telephone number" = "전화 번호";
//重复"Are you sure you want to remove all render files?" = "모든 렌더링 파일을 제거하시겠습니까?";
//重复"Are you sure you want to remove all proxy files?" = "모든 프록시 파일을 제거하시겠습니까?";


"Advanced" = "고급";
"Render Timeline" = "렌더 미리보기";
"The upload has failed, but the video has been saved to your hard disk. Please sign in your YouTube account again if necessary and upload the file again." = "업로드에 실패하였지만 비디오가 하드 디스크에 저장되었습니다. 파일을 업로드하시려면 YouTube 계정에 로그인하십시오.";
"Open File Location" = "파일 위치 열기";

"Untitled" = "제목 없음";
"Split Screen Duration" = "분할화면 시간";
"Enable Split Screen Animation" = "분할화면 애니메이션 사용";

"Preparing..." = "준비 중 ...";
"Creating..." = "작성중…";
"Make TSFolder..." = "TS폴더 만들기 ...";
"Copy TSFolder..." = "TS폴더 복사하기 ...";
"Make DVDMedia..." = "DVD미디어 만들기 ...";
"Make ISO..." = "ISO 만들기 ...";
"Copy ISO..." = "ISO 복사하기 ...";
"Burning..." = "굽고 있습니다...";
"Uploading..." = "업로드 중 ...";
"Create DVD Menu" = "DVD 메뉴 만들기";

"Invalid characters in DVD name! \"*./[]\\:\";|=\", as well as Japanese and Chinese characters are not allowed!" = "\, 일본어 및 중국어 문자는 지원되지 않습니다!";

"How kinds of videos you are planning to make?\nWe will provide relative resources/effects based on your opinion in the futher. (Max. 3 choices)" = "어떤 유형의 비디오를 만들려고 합니까? \n 당신의 답변은 우리가 다음에 어떤 비디오 효과를 만들지 결정하는 데 도움이 될 것입니다. (최대 3가지 선택 가능)";
"Submit" = "업로드";
"Skip" = "스킵";
"Follow us for more tutorials." = "더 많은 튜토리얼을 보려면 팔로우해주십시오.";
//9.2.5
"Video Tutorials" = "비디오 튜토리얼";
"Learn Filmora" = "Filmora 알아보기";
"Quick Tour" = "입문과정";
"Hi, thanks for choosing Filmora. We made this quick start tour to help you jump in and make amazing videos. It'll only take 1 minute!" = "안녕하세요, Filmora를 선택해 주셔서 감사합니다. 우리는 귀하가 비디오 제작에 도전하여 환상적인 비디오를 제작하는 것을 돕기 위해 이 짧은 튜토리얼을 제작하였습니다! 완료하는 데 1분 밖에 걸리지 않습니다.";
"1/5 Import Media" = "1/5 미디어 가져오기";
"Import video clips, images, and audio files." = "비디오 클립, 이미지 및 오디오 파일 가져오기.";
"NEXT" = "다음";
"2/5 Add Resources to Project" = "2/5 프로젝트에 리소스 추가";
"Add Resources to Project" = "프로젝트에 리소스 추가";
"Just drag and drop! Add clips, titles, transitions, effects, and more to the timeline easily." = "클립, 타이틀, 트랜지션, 효과 등을 드래그하여 타임 라인에 손쉽게 추가하십시오.";
"3/5 Manage Clips on Timeline" = "3/5 타임라인에서 클립 관리";
"Manage Clips on Timeline" = "타임라인에서 클립 관리";
"Split clips using the 'scissors' tool. Drag clips to move them to different tracks." = "'가위'도구를 사용하여 클립을 분할하십시오. 클립을 드래그하여 다른 트랙으로 이동하십시오.";
"4/5 Preview Your Project" = "4/5 프로젝트 미리보기";
"Preview Your Project" = "프로젝트 미리보기";
"Drag the playhead to where you want to start watching and click the 'Play' button." = "재생 헤드를 보고 싶은 위치로 드래그하고 '재생'버튼을 클릭하십시오.";
"5/5 Export and Share" = "5/5 내보내기 및 공유";
"Export and Share" = "내보내기 및 공유";
"Export your video to your computer or share it on social media." = "비디오를 컴퓨터로 내보내거나 소셜 미디어에서 공유하십시오.";
"Finish" = "완료";
"Click here to watch video tutorials, read our user guide, and more." = "비디오 튜토리얼, 사용자 안내서 등을 읽으시려면 여기를 클릭하십시오.";
"START A NEW VIDEO" = "새로운 비디오 시작";
"STAY IN THIS PORJECT" = "이 프로젝트 계속";
"Well Done!" = "잘 했습니다!";
"You finished the Quick Start guide! Now you can keep playing with this sample project, or you can start a brand new creation that’s all your own." = "시작 안내를 완료하였습니다! 이제 샘플 프로젝트를 확인하거나 직접 제작을 시작하시거나 본인의 새로운 작품을 만들 수 있습니다.";
"Are you sure you want to quit the Quick Start tour? It's only 1 minute long and you learn a lot." = "시작 안내를 종료 하시겠습니까? 1 분 밖에 걸리지 않으며 많은 것을 배울 수 있습니다.";
"Continue" = "계속";
"Quit the tour" = "둘러보기 종료";
"Click here to import your own pictures, videos, or audio" = "사진, 비디오 또는 오디오를 가져 오려면 여기를 클릭하십시오.";
"When you're finished, click 'Export' to export your video." = "완료한 후 '내보내기'를 클릭하시어 비디오를 내보내십시오.";
"1 minute" = "1분";
"Drag and drop" = "끌어다 놓기";
"Drag" = "끌어오기";
"space" = "공간";
"Filmora Quick Start" = "Filmora 빠른 시작";
"1 Learning the Interface" = "1 인터페이스 알아보기";
"2 Creating a Project" = "2 프로젝트 만들기";
"3 Importing Media" = "3 미디어 가져오기";
"4 Editing Basics" = "4 편집 기본 사항";
"5 Exporting Media" = "5 미디어 내보내기";
"6 Performance and Preferences" = "6 성능 및 기본 설정";
"7 Using the Timeline" = "7 타임라인 사용";
"8 Editing Audio" = "8 오디오 편집";
"9 Color Correction" = "9 색 보정";
"10 Text and Titles" = "10 텍스트 및 타이틀";
"11 Transitions" = "11 트랜지션";
"12 Effects" = "12 효과";
"13 Auto Ripple" = "13 자동 리플";
"Quick Start Guide" = "입문과정";

//9.2.9
"REGISTER" = "회원가입";
"Forget password?" = "비밀번호가 기억나지 않는다면?";
//重复//"Email"" = "이메일 주소";
"Please input your email" = "이메일을 입력해주십시오";
"Password" = "비밀번호";
"Confirm Password" = "비밀번호 확인";
"Please enter a vaild email" = "유효한 이메일을 입력해주십시오";
"Please enter a password" = "비밀번호를 입력해주십시오";
"Enter a combination of at least six numbersletters & symbols." = "6 자리 이상의 문자와 기호를 조합하여 입력해주십시오.";
"The password you\ve entered is incorrect." = "입력하신 비밀번호가 잘못되었습니다.";
"Something wrong please try again!" = "다시 시도해주십시오!";
"Login successfully" = "로그인 성공";
"Success" = "성공";
"Error" = "오류";
"In Process" = "진행 중";
"Create an Account" = "회원가입";
"or login with" = "또는 다음으로 로그인";
"Create Account Successfully!" = "계정을 생성하였습니다!";
"Log in to your Wondershare ID" = "Wondershare ID로 로그인";
"Create your Wondershare ID" = "Wondershare ID가입";
"Already have an account?" = "이미 회원 가입을 하였습니까?";
"Sign in here" = "로그인하십시오";
"Not a member?" = "회원이 아니십니까?";
//重复"OK" = "예";
"Back to Log In" = "로그인으로 돌아가기";
"Next Step" = "다음 단계";
"Reset Password" = "비밀번호 재설정";
"New Password" = "새로운 비밀번호";
"Please confirm your password" = "비밀번호를 확인하십시오";
"Please wait for follow-up actions!" = "후속 조치를 기다려 주십시오!";
"Didn't receive an email?" = "이메일을 받지 못하였습니까?";
"Click here to" = "여기를 클릭하시어";
"resend" = "재발송";
"Forgot your password?" = "비밀번호를 잊어버리셨습니까?";
"Enter your email address" = "이메일 주소를 입력 해주십시오.";
"For your account security please enter your verification code below. We sent your verification code to" = "계정 보안을 위해 아래에 인증 코드를 입력하십시오. 인증 코드를 보내드렸습니다.";
"Enter verification code" = "인증 코드를 입력하십시오";
"By creating this account you are agreeing to our" = "회원가입을 위해 아래 정책에 동의합니다";
"Privacy Policy" = "개인정보 보호 정책";
"EULA" = "EULA";
"First Name" = "이름";
"Last Name" = "성";
"Please enter a valid first name." = "이름을 입력해 주십시오.";
"Please enter a valid last name." = "성을 입력해 주십시오.";

"Active Device Limit" = "활성 장치 제한";
"Empower Your Imagination" = "상상력 발휘";
"Log In on this Device" = "이 장치에 로그인하십시오";
"Do Not Log In" = "로그인하지 마십시오";
"You are currently signed in as %@ on %d other devices. Your device limit is %d" = "현재 %d 다른 장치에서 %@(으)로 로그인하였습니다. 현 장치의 권한은 %d입니다.";
"If you log in on this device using this account you will be logged out on the following device:%@" = "이 계정을 사용하여 현 장치에 로그인하시려면 다음 장치: %@에서 로그아웃게 됩니다.";
"Loading..." = "로딩중…";
"Try Again" = "재시도";
"Page Did Not Load" = "페이지가 로드되지 않았습니다";
"The page could not be loaded. Please try one of the following solutions:\n1. Check your network settings and, if there's no problem, try again.\n2. Disable or change the settings on your firewall and try again." = "웹사이트 페이지를 로드할 수 없습니다. 문제를 해결하시려면 :\n1. 네트워크 설정을 확인하십시오 \n2. 방화벽 설정을 비활성화하시거나 변경하십시오";

"Network connection failed" = "네트워크 연결 실패";

"We noticed that you added some footage into the project.Do you want to export your video?" = "프로젝트에 추가하신 비디오를 내보내시겠습니까?";

"Project Library Window at Startup:" = "시작 시 프로젝트 라이브러리 창:";
"Show this window when Filmora launches" = "Filmora를 시작할때마다 이 창을 표시";
"Show Startup window when Filmora launches" = "Filmora가 작동될 때 시작 창 표시";

//Old Project conversion
"If the conversion fails, you can still use your original version of Filmora to open the project file." = "변환에 실패하면 원래 버전의 Filmora를 사용하여 프로젝트 파일을 열 수 있습니다.";
"Failed to convert the project file" = "파일 변환 실패";
"Please use your original version of Filmora to open the project file." = "Filmora의 오리지널 버전을 사용하여 프로젝트 파일을 여십시오.";
"Contact our Customer Support if you don't have your original version any more." = "오리지널 버전이 없는 경우 고객센터에 문의하십시오.";


//9.2.11
"Help Center" = "고객센터";

//9.3.0

"Follow this tutorial to get up to speed." = "이 튜토리얼을 따라 더 빠르게 진행할 수 있습니다.";

"Match to Media" = "비디오와 일치화";
"Keep Project Settings" = "파일설정 유지";

"You have exceeded the character limit; please use multiple text boxes." = "글자 수 한도를 초과하였습니다. 여러 입력 상자를 사용하십시오.";

"Do you want to keep the split clips as a group?" = "분할 클립을 그룹으로 유지하시겠습니까?";
"Keep Group" = "그룹 유지";
"Ungroup" = "언그룹";

//"Apply" = "적용";
"Straight Alpha" = "Straight 알파";
"Premultiplied Alpha" = "Premultiplied 알파";
"Ignore Alpha" = "알파 무시";
//
"Click to split" = "분할하려면 클릭하십시오";
"Drag to move playhead" = "재생헤드를 이동하여 드래그";
//节拍检测
"Beat Detection" = "비트 감지";
"Beat Options" = "비트 옵션";
"Highlight every" = "모든 것 강조";
"Highlight offset" = "오프셋 강조";
"Beats" = "비트 옵션";
"Mark highlight beats only" = "강조한 비트만 표시";
"Beats analyzed. Drag and drop the music to the timeline to see beat markers." = "비트가 분석되었습니다. 음악을 타임 라인으로 끌어 놓아 비트 마커를 볼 수 있습니다.";
"Filmora is installing beat detection plugins. Please wait." = "Filmora에서 비트 감지 플러그인을 설치하고 있습니다. 시간 좀 걸릴 수 있습니다.";
"beat detection completed" = "비트를 탐지 완료하였습니다.";
"beat detected failed" = "비트를 탐지할 수 없습니다.";
"Request time out, Please check your network connection." = "요청 시간이 초과되었습니다. 네트워크 연결 상태를 확인하십시오.";
"Click here to manually install the plugin." = "플러그인을 수동으로 설치하시려면 여기를 클릭하시어.";

"Color Enhancement" = "색상 강화";
"Threshold" = "고대비";
"Value" = "명도";

"Frames" = "프레임";
//9.3.2
//文案缺失"Included " = "";
"You don't have any Favorites. Click 'Favorite' while hovering over a resource to add an item to this folder. " = "즐겨 찾기가 없습니다. 이 폴더에 항목을 추가하시려면 마우스로 리소스 위에 맴도는 동안 '즐겨찾기'를 클릭하십시오.";
"Find even more video effects, music, stock footage, and images on Filmstock." = "Filmstock에서 더 많은 비디오 효과,음악,스톡 푸티지 및 이미지를 찾으십시오.";
"Visit Filmstock" = "Filmstock 방문";
//重复"Loading..." = "로딩중…";
"Your One-Stop Shop for Royalty-Free Video Effects, Audio, and Stock Media." = "원 스톱 샵에서 로열티가 없는 비디오 효과, 오디오 및 스톡 미디어가 있습니다.";
"You're not connected to the internet" = "인터넷이 연결되어 있지 않습니다.";
"You need internet access to visit Filmstock. Please check your connection and try again." = "Filmstock를 방문하시려면 인터넷이 연결되어 있어야합니다. 연결 상태를 확인하시고 다시 시도하십시오.";
//重复"Try Again" = "재시도";
"Access more effects! Try Filmstock free for %@ days." = "더 많은 효과를 이용하십시오! %@ 일 동안 무료로 Stockstock을 사용해보십시오.";
"Access more effects! Try" = "더 많은 효과를 이용해보십시오!";
"free for %@ days." = "%@ 일 동안 무료입니다.";
"Start Free Trial" = "무료 체험판 사용";
"I agree to the Terms and Conditions." = "이용 약관에 동의합니다.";
"I agree to" = "동의합니다";
"the Terms and Conditions" = "이용 약관";
"Free Trial of Filmstock" = "Filmstock 무료 체험판";
"1. You'll get the Free Trial for %@ days." = "1. %@ 일 동안 무료 제험판이 제공됩니다.";
"For your trial period you'll be able to use both Standard and Premium video effects and other resources recommended here for free." = "체험판에서 표준 및 프리미엄(고급) 비디오 효과와 여기에 추천되는 다른 리소스를 모두 무료로 사용하실 수 있습니다.";
"When your trial ends you can choose to purchase a Filmstock plan to continue using these resources." = "체험판이 끝나면 이러한 리소스를 계속 사용하시려면 Filmstock 요금을 구매하도록 선택하실 수 있습니다.";
"Got It" = "알겠다";
"Congrats! Your free trial will last from %@ to %@." = "축하합니다! 무료 체험판은 %@부터 %@까지 사용될 수 있습니다.";
"from %@ to %@" = "%@부터 %@까지";
"Free Trial" = "무료 체험";
"%@ Days Left" = "%@ 일 남습니다";
"Sorry, your free trial has ended. To continue using Filmstock resources please purchase a subscription." = "무료 체험판이 종료되었습니다. Filmstock 리소스를 계속 사용하시려면 사용권을 구매하십시오.";
"Subscribe" = "가입";
"Refresh My Account" = "내 계정 새로 고치기";
"You are subscribed to the Filmstock Standard Plan. If you need to try the effects from the Premium Plan, please upgrade your account." = "Filmstock 표준 상품에 가입되어 있습니다. 프리미엄 상품의 효과를 이용하시려면 계정을 업그레이드하십시오.";
"You are subscribed to the Filmstock Premium Plan. All the recommended effects below can be used." = "Filmstock 프리미엄 상품에 가입되어 있습니다. 아래와 같은 모든 추천 효과를 사용하실 수 있습니다.";
"Subscribe to Premium Plan" = "프리미엄 상품 구매";
"A video preview of the effects in this pack." = "비디오로 팩 속의 효과들을 미리 보기";
"Downloading..." = "다운로드중...";
"Cancel Download" = "다운로드 취소";
"Find effects downloaded from Filmstock here." = "Filmstock에서 다운로드한 효과를 여기에서 찾으십시오.";
"Free plan" = "무료 계정";
"Standard plan" = "표준 플랜";
"Premium plan" = "프리미엄(고급) 플랜";
"StIll have problems, please click here." = "아직 문제가 있다면 여기를 클릭하십시오.";
"click here" = "여기를 클릭하시어";
"Favorite" = "츨겨 찾기";
"upgrade_Link" = "업그레이드";
"Login Required" = "로그인하십시요";
"Filmstokcs need login and register" = "계속하시려면 Wondershare ID가 필요합니다. 무료로 로그인하시거나 계정을 만드십시오.";
"Wondershare ID provides you an easy way to activate your software access Filmora Effect Store and Filmora.io community." = "로그인후 소프트의 간단한 로그인과 Filmstocks 이펙트 스토어도 쉽게 사용할수 있습니다.";

//9.3.5
"Get More Effects from Filmstock" = "Filmstock에서 더 많은 효과 받기";
"Try Filmstock free for %d days" = "%d 일 동안 무료로 Stockstocks 사용해보기";

//1.2 unlogin users
"Activate Filmora" = "Filmora 활성화";
"Wondershare Filmora (UNACTIVATED)" = "Wondershare Filmora (비활성화)";
"Sign in with your Wondershare ID to activate Filmora" = "Wondershare ID로 로그인하시어 Filmora를 활성화하십시오";
"Enter the email you used to place the order" = "주문 때 사용한 이메일을 입력해주십시오.";
"Enter your password" = "비밀번호를 입력하십시오.";
"Forget password" = "비밀버호가 기억나지 않는다면?";
"Sign in to Activate Filmora Now" = "Filmora를 활성화하시려면 로그인하십시오.";
"OR" = "또는";
"If you have a license code, or have other trouble to activate Filmora, click here to troubleshoot." = "라이선스 코드가 있으신 경우에 여기를 클릭하시어 Filmora를 활성화하십시오.";
"If you're having trouble activating Filmora, click here to troubleshoot." = "Filmora 활성화에 문제가 있는 경우 여기를 클릭하시어 문제를 해결하십시오.";
"click here" = "여기를 클릭해 주십시오.";

//1.3 login users
"You are signed in with the Wondershare ID (%@) and are using the free plan of Filmora." = "Wondershare ID (%@)로 로그인하였으며 Filmora의 무료 플랜을 사용하고 계십니다.";
"If you have purchased a plan, click here to refresh your activation status." = "이미 유료 상품을 구입하신 경우 여기를 클릭하시어 활성화 상태로 새로 고치십시오.";
"Please make sure you‘re using the same OS platform you purchased it for." = "사용하고 있는 OS 플랫폼이 구입하신 제품과 일치하는지 확인해주십시오.";

"Wondershare Filmora (ACTIVATED)" = "Wondershare Filmora (활성화)";
"Your Wondershare ID (%@) has been activated sucessfully." = "Wondershare ID (%@)가 성공적으로 활성화되었습니다.";
"Wondershare ID" = "Wondershare ID";
"Lifetime Plan/Annualy Plan/Monthly Plan/Quaterly Plan" = "무제한 플랜 / 연간 플랜 / 월간 플랜 / 정기 플랜";
"Expires" = "유효기간";
"Your license has been activated successfully." = "라이선스가 성공적으로 활성화되었습니다.";
"You are signed in with the Wondershare ID (%@) .We are refreshing your account info now. It may take a few seconds." = "Wondershare ID (%@)로 로그인했습니다. 계정 정보를 새로 고침하고 있습니다. 시간 좀 걸릴 수 있습니다.";
"You are signed in with the Wondershare ID (%@) and are using the free plan of Filmora." = "Wondershare ID (%@)로 로그인했으며 Filmora 무료 플랜을 사용하고 있습니다.";
"It looks like this Wondershare ID has been deactivated on this device, please re-login on this device or double check the activation status in Account Center." = "사용하고 있는 Wondershare ID 계정 및 구매하신 제품의 OS 플랫폼이 일치하는지 확인해주십시오.";
"There is no Wondershare ID associated with that email address. Make sure to use the email address you used to place the order. You can find it in your confirmation email." = "해당 이메일 주소와 연결된 Wondershare ID가 없습니다. 주문시 사용하신 이메일 주소를 사용하십시오. 확인 이메일에서 찾을 수 있습니다.";
"The password you've entered is incorrect. Click Forget password to reset your password." = "입력하신 비밀번호가 잘못되었습니다. 비밀번호 분실을 클릭하여 비밀번호를 재설정하십시오.";
"Enter the email address you used to purchase your license and the activation code you received in your confirmation email. Or click here to retrieve your license code." = "라이선스 구매에 사용하신 이메일 주소와 확인 이메일에서 받은 활성화 코드를 입력하십시오. 또는 라이선스 코드를 검색하시려면 여기를 클릭하십시오.";
"Licensed e-mail" = "라이선스 이메일";
"Activation code" = "활성화 코드";
"FREE TRIAL" = "무료 체험";
"Activate Filmora Now" = "Filmora 활성화";
"If you have purchased a plan, click here to refresh your authorization." = "상품을 구입 하신 경우 여기를 클릭하시어 승인 상태를 다시 확인하십시오.";
"We are refreshing your account info now. It may take a few seconds." = "계정정보를 수정하고 있으니 잠시만 기다려주십시오.";
"Still unactivated? Please check that you're using the same OS platform you purchased it for. For more troubleshooting, click here." = "여전히 활성화되지 않는다면 사용하고 있는 OS 플랫폼과 구매시 선택내용이 일치하는지 확인하십시오.  더욱 자세히 알아보고 싶으면 여기를 클릭하십시오.";
"click here2" = "여기를 클릭해 주십시오.";

//9.5
"Split Button" = "분할 버튼";
"Show the split button on timeline playhead" = "타임라인 플레이헤드에 분할 버튼을 표시";
"Unlisted" = "목록 공개하지 않음";
"Select all clips with the same color mark" = "동일 색상 마크의 클립 선택";
"Close Gap" = "간격을 없애기";

// 9.5 任务部分
"1. Videos about daily life are popular on YouTube." = "일상 생활 관련 비디오가 YouTube에서 인기가 많습니다.";
"2. When using a green screen make sure your space is well lit." = "녹색 화면을 사용시, 고객님의 촬영 공간에 충분한 광선을 확보해주십시오";
"3. 'Magic hours' for video lighting: right after sunrise and right before it sets." = "비디오 조명을 위한 \"매직 아워\": 일출과 일몰전.";
"4. Invent your own challenge video and you could go viral." = "자신의 도전 비디오을 만들어 다른 사람들과 공유하십시오";
"5. Clap to create a waveform spike for easy audio syncing." = "박수 소리로 간단히 오디오를 동기화할 수 있습니다.";
"6. The internet loves animals. Could your pet be the next big star?" = "인테넷에서 애완동물들이 많은 주목을 받고 있습니다. 고객님의 애완동물이 다음의 스타가 될수도 있겠죠?";
"7. Use text in Facebook videos - 85% of them are watched without sound." = "Facebook 비디오에서 텍스트를 이용하십시오 - 85% 이상이 소리없는 상태로 시청됩니다.";
"8. When shooting outdoors, keep the sun behind you." = "야와촬영에서 햇빛을 몸뒤로 위치해 보십시오.";
"9. Add clips to Shared Media to access them in future projects. " = "클립을 공유 미디어에 추가하여 이후의 프로젝트 작업들을 접근할 수 있습니다";
"10. Create a video intro that shows off your personality." = "자신을 보여주는 비디오를 만들어보십시오";
"11. Fade down your background music while someone's talking." = "누구가 얘기하실때 배경음악의 음성을 낯추어 보십시오";
"12. Use timeline markers to label your clips and stay organized." = "타임라인 마커를 이용하여 클립에 레이블을 지정하고 정리된 상태를 유지할 수 있습니다";
"13. You can record voiceovers inside Filmora." = "Filmora 내부에서 음성해설을 녹음할 수 있습니다.";
"14. Mark beats with Beat Detection and edit to your music." = "마크비트로 비트감지와 음악편집을 진행할수 있습니다.";
"15.Build \"social proof\" with a testimonial video" = "평가 비디오로 \"사회적 증거\"를 구축할 수 있습니다";
"16.Introduce the team with a company video." = "회사 비디오에서 팀 소개를 할 수 있습니다";
"17. Create a music video for your fire audio track." = "고객님의 Fire 음성트랙에 뮤직비디오를 만들어 보십시오.";
"Redo" = "작업재시도";
"Redo last action." = "마지막 작업을 재실행";
"Undo" = "작업취소";
"Undo last action." = "마지막 작업실행을 취소";
//重复"Delete" = "삭제";
"Delete selected media on timeline." = "타임라인에서 선택한 부분을 삭제";
//重复"Split" = "분할";
"Split selected media at playhead location." = "재생 헤드위치에서 선택한 부분을 커트";
//重复"Crop" = "자르기";
"Choose a smaller section of your image to keep." = "유지할 이미지의 작은 부분을 선택";
"Speed" = "스피드";
"Adjust the speed of your media or play it backwards." = "비디오재생스피드 조정 혹은 뒤로 재생";
"Advanced Color Tuning" = "고급 컬러 튜닝";
"Change the aesthetic of your media by adjusting settings like white balance, saturation, and contrast or by applying 3D LUTs." = "화이트 밸런스,포화도 및 대칭도등을 조정하거나 3D LUTs를 이용하여 미디어의 미학을 변경";
"Click for more help." = " 클릭하여 더 알아보기";
//重复"Green Screen" = "녹색 화면";
"Change your background or create special effects." = "고객님의 배경을 변경하거나 특수효과 제조시 사용";
"Click for more help." = "클릭하여 더 알아보기";
//重复"Edit" = "편집";
"Find additional editing options like opacity, rotation, motion, and more. " = "볼투명도,회전,모션 등과 같은 추가 편집 옵션을 검색";
//重复"Click for more help." = "클릭하여 더 알아보기";
"Duration" = "지속시간";
"Extend or reduce the duration of your media. This may change the speed." = "비디오의 지속시간을 연장 혹은 축소하여 재생비디오의 스피들 조정할수 있습니다";
"Right-click and visit Beat Search by previewing the music. The following music can be added to the timeline for further editing." = "조명을 수정하거나 색상을 스타일화하여 비디오에 새로운 미학을 부여하여 보십시오";
"No Effects" = "이펙트없음";
"1. Click to split your selected clip. " = "1.분할하실부분을 선택";
"2. Click, hold, and drag to move the playhead." = " 2.클릭 및 플레이헤드위치까지 드래그";
"Right click on the song thumbnail to access Beat Detection. Then add the song to the timeline the beats will be marked for easy editing." = "마우스 우클릭후 뮤직 미리보기로 비트검색 방문. 다음 뮤직을 이용 타임 라인에 추가하여 더욱 편리하게 편집할수 있습니다.";
"Click here for tutorials." = "클릭하여 튜토리얼을 확인.";
//"Click here to complete missions and earn rewards."
//"You'll also find video tutorials and creative ideas!"
//重复"Get Started" = "시작";
"Advanced Challenge" = "고급 미션";
//重复"Help Center" = "고객센터";
"Welcome! Complete the missions below to get familiar with Filmora. Do them all to earn a reward!" = "어서오십시오! Filmora에 익숙해지기 위하여 아래의 미션을 완료하여보십시오. 완료시 일정한 보너스드 드립니다.";
"Import Media 9.5" = "미디어 가져오기";
"Split a Clip" = "클립분할";
//"Crop a Clip"" = "클립커트";
"Add Video Effects" = "비디오 이펙트 추가";
//"Try the Speed Controls"" = "스피드 컨드롤 체험";
"Export Your Video" = "비디오 내보내기";
"When you're done, click here to access your prize." = "작업완료후 여기를 클릭하여 제품에 액세스하십시오";
"Claim Your Reward" = "리워드 청구";
"Drag a video clip, image, or audio file from your computer and drop it into Project Media" = "컴퓨터에서 비디오클립,이미지 또는 오디오파일을 드래그하여 프로젝트 파일에 추가할수 있습니다.";
//文案缺失"Done! Next" = "";
"Learn More" = "더보기";
"Click and drag to move the playhead. Then, click the scissors to split your clip." = "클릭&드래그하여 재생헤드를 이동하여 주십시오.그후 가위마크를 클릭하여 클립분할을 진행할수있습니다.";
"Crop a Clip" = "클립커트";
"Click on the 'Crop' icon and then adjust the green box around your clip." = "'자르기' 아이콘을 클릭후 클립 주위의 녹색 상자를 조정";
"Add a Transition" = "트랜지션 추가";
"Go to Transitions and drag any transition so it's sitting between two clips." = "트랜지션으로 이동하여 두개의 클립 사이에 놓이도록 모든 트랜지션을 드래그할수있습니다";
"Back" = "돌아가기";
"Add an Effect" = "이펙트추가";
"Go to Effects and choose a filter or overlay. Drag it onto a clip, or into the space above it." = "이펙트로 이동하여 필터 또는 오바레이를 선택. 다음 클립으로 드래그 혹은 이용하실 공간에 추가하여 사용할수 있습니다.";
"Add an Element" = "요소추가";
"Go to Elements and choose a motion graphic you like. Drag it into your timeline above a clip." = "요소추가로 이동하여 이모션 선택후 이용하실 공간으로 추가하여 사용할수있습니다.";
"Try the Speed Controls" = "스피드 컨트롤";
"With a clip selected, click on the speed gauge icon. You'll see options to make your clip 100 times faster or slower." = "클립선택후 스피드마크를 클릭. 그후 작업하실 옵션의 스피드가 100배빨리혹은 100배느리게할수 있는 선택항이 있습니다.";
"Click Export. Then, name your video and choose where to save it. Click Export in the window." = "내보내기를 클릭하고 비디오 이름을 입력한 후 저장위치를 확인하여 주십시오. ";
"When your video is done exporting, your mission will be complete!" = "내보내기 완료후 해당미션도 완수됩니다.";

"Congrats!" = "축하드립니다!";
"For completing the Get Started missions, you've earned a free video effect pack! " = "시작전의 미션을 완성하고 무료 비디오 이펙트 팩을 획득하였습니다!";
//"*One prize per account." = "*계정하나당 한개의 상품";
"Claim Your Prize" = "상품을 신청하십시오";
"You've Earned a FREE Effect Pack! " = "무료 이펙트 팩을 획득하였습니다.";
"*This offer is exclusive to users who completed the related tasks. " = "이번 혜택은 관련미션을 완수하신 분들만 이용가능합니다.";
//"*One prize per account." = "한계정당 하나의 혜택가능";
"Choose Your FREE Effect Pack" = "무료 이펙트 팩을 선택하여주십시오";
"Your Audience Awaits!" = "고갠님의 팬분들이 당신을 기다리고 있습니다!";
"Get Filmora and start creating." = "Filmora를 이용하여 작업을 시작하여 보십시오.";
"Filmora Lifetime plan" = "Filmora 영구 상품";
"All features" = "제품내 전부기능";
"Free updates" = "무료 업데이트";
"No watermark" = "워터마크 없음";
"Free Tech Support" = "무료 기술지원";
"Windows" = "Windows";
"macOS" = "macOS";
"Buy Now" = "구매하기";
"Sorry, it looks like you've already claimed your free pack. You can download it from your account center." = "죄송합니다 . 이미 무료팩을 획득하였습니다. 개인정보센터에서 무료팩을 확인하십시오.";
"Take Me There" = "바로 획득하기";
"Sorry, it looks like you haven't earned this reward. In order to claim your free pack, download Filmora and complete the related tasks." = "죄송합니다 . 유저분께서 아직 뮤료팩을 획득할 권한이 없습니다. 먼저 Flimora 를 다운로드후 해당 미션을 완성하고 무료팩을 획득하여 보십시오.";
"Download Free Trial" = "무료버전 다운로드";
"Awesome! " = "대단합니다!";
"Now download your free pack." = "무료 이펙트팩 다운로드";
//重复"Download" = "다운로드";
"You already purchased this pack. Please choose a different pack." = "이미 구매하신 팩입니다.다른 효과 팩을 선택하여 보십시오.";
"Do more with Filmora! Complete the missions below to learn more about the program and earn a reward." = "Filmora내의 미션을 완수하여 더 많은 지식과 보너스를 획득하십시오.";
"Try the Green Screen Tool" = "녹색 화면 기능 체험";
"Add Movement with Pan and Zoom" = "이동 및 확대/축소로 움직임 추가";
//"Use a Split Screen Preset" = "분할화면 사전설정";
//"Try Advanced Text Editing" = "고급 텍스트 편집 체험";
//"Do Some Color Correction" = "일부 색상보정 수행";
"Use a Keyboard Shortcut" = "키보드 단축키 사용";
//重复"Try the Green Screen Tool" = "녹색 화면 기능 체험";
"Add a video with green in it to your timeline and double click on it. Then, check the box next to Chroma Key. The green will be keyed out." = "녹색을 포함한 비디오를 타임라인에 추가하고 더블클릭하십시오.  다음 크로마키 옆의 상자를 체크하면 녹색이 없어집니다.";

"Add Movement with Pan & Zoom" = "이동 및 확대/축소로 움직임 추가";
"Select a clip in the timeline and click the 'crop' icon in the toolbar. Then, click into the Pan & Zoom tab. Set a start and end frame to create movement." = "타임라인에서 클립선택후 \"블록\"아이콘을 클릭하여주십시오.다음 이동 & 줌(확대/축소)를 클릭하여 시작플레임과 종료플레임을 설정하면 됩니다.";

"Use a Split Screen Preset" = "분할화면 사전설정";
"Go to the split screen tab and drag any preset into your timeline. Then, drag video clips or images into the drop zones in the Preview panel. " = "분할\" 클릭 후  타임라인에 추가하십시오. 다음에 비디오 혹은 이미지를 추가하면 됩니다.";

"Try Advanced Text Editing" = "고급 텍스트 편집 체험";
"From the Titles tab drag any text effect into the timeline, double click on it, and choose Advanced. In the Advanced Text Editing window you can make a variety of changes. " = "타이틀 팁에서 텍스트 효과를 드래그하여 타임라인에 추가하십시오. 고급 편집창에서 더많은 변경을 할 수 있습니다.";

"Do Some Color Correction" = "일부 색상보정 수행";
"Double click on a clip in your timeline, then go into the Color tab and click Advanced to see all the color tuning options." = "타임라인의 색상조절키를 클릭하여 색상내의  고급편집을 클릭하시면 더욱 풍부한 효과를 사용하실수 있습니다.";

"Use a Keyboard Shortcut" = "키보드 단축기";
"Go to Help > Keyboard Shortcuts to see a list of the shortcuts available and try one out. Learning these will save you a lot of time." = "도움>키를 클릭후 단축키를 확인하실수있습니다.단축키로 더욱 효율적&시간절약을 할수 있습니다.";
"Congrats on finishing the missions!" = "미션을 완수하였습니다. 축하드립니다!";
"Search the Filmora User Guide" = "Filmora 사용자가이드 검색";
"SEARCH" = "검색";
"Popular topics:" = "인기 주제";
"Activate Filmora  " = "Filmora 활성화";
"Download free video effects" = "무료 비디오 이펙트 다운로드";
"Remove watermark" = "워터마크 없애기";
"Quick Start Tour" = "퀵 스타트 투어";
"Learn Filmora's basic workflow in 5 steps." = "5단계의 Filmora의 기본 사용방법을 학습해보십시오.";
"Essential Editing Tutorials" = "기본 편집 튜토리얼";
"Advanced Editing Tutorials" = "고급 편집 튜토리얼";
"Get Creative" = "창의적인 아이디어 획득";
"More Video Tutorials" = "더많은 비디오 튜토리얼 알아보기";
"User Guide" = "사용자 가이드";
"Basic Editing" = "기본편집기능";
"Add Effects" = "이펙트 추가";
"Advanced Editing" = "고급 편집기능";
"Export & Share" = "내보내기&공유";
"See More Topics >>" = "더많은 주제 알보기 >>";
"FAQs" = "FAQs";
"How can I activate my Filmora license?" = "Filmora 라이선스의 활성화를 어떻게 하시나요?";
"What is Filmstock?" = "Flilmstocks란 뭐었인가요?";
"How do I download all built-in effects?" = "어떻게 모든 이펙트를 다운로드할수 있나요?";
"Limitations of the free trial." = "무료 사용제한";
"How do I edit green screen videos with Filmora?" = "Filmora를 이용하여 녹색 화면을 편집하는 방법";
//文案缺失"How do I create a thumbnail for my video?" = "";
"How can I get plain text (no animation) in Filmora?" = "Filmora에서 텍스트(애니메이션 없음)를 획득하려면 어떻게 해야하나요?";
"How can I add a watermark or logo to my video?" = "비디오에 워터마크나 로고를 추가하려면 어떻게 해야하나요?";
"Get inspired by Filmora users like you!" = "당신과 같은 Filmora 사용자분들과 함께 영감을!";
"Travel" = "여행";
"Family & Love" = "가족&사랑";
"Music" = "뮤직";
"Gaming" = "게임";
"More Categories" = "더많은 카테고리";
"Editing Video Footage" = "비디오 편집";
"Editing Audio Clips" = "오디오 클립 편집";
"Editing Images" = "이미지 편집";
"Add Filters, Transitions, Sound Effects, and more" = "필터, 트랜지션, 사운드이펙트 추가";
//重复"Advanced Color Tuning" = "고급 컬러 튜닝";
"Pan & Zoom" = "이동 & 확대/축소";
"Play videos backwards" = "뒤로 재생";
"See More" = "더보기";
"Complete missions inside Filmora to earn a reward!" = "Filmora의 관련미션을 완성하여 보너스를 획득!";
"Earn a Prize" = "상품획득";
"See what's possible with Filmora!" = "Filmora에서 어떤 것을 실현할 수 있는지 확인해보십시오";
"Get Creative Now" = "바로 창의력을 발휘하여 보십시오";
"Get More Royalty-Free Music" = "더많은 로열티 없는 음악 획득";
//"Try it Free"" = "무료체험";
"Get More Creative Titles" = "더많은 창의적인 타이틀 획득";
//重复//"Try it Free"" = "무료체험";
"Get More Transitions" = "더많은 트랜지션 획득";
//重复//"Try it Free"" = "무료체험";
"Get More Filters and Overlays" = "더많은 필터와 오버레이 획득";
//重复//"Try it Free"" = "무료체험";
"Get More Motion Elements" = "더많은 모션 이펙트 획득";
"Try it Free" = "뮤료체험";
//"Get More Royalty-Free Music."
"Try Filmstock free for 7 days." = "7일간의 무료 Filmstock의 사용권을 체험";
"START FREE TRIAL" = "무료체험을 시작하여 보십시오";
"I agree to the Terms and Conditions" = "다음의 계약과 조건에 동의합니다.";
"1. The free trial lasts 7 days." = "1.7일간 무료 체험";
"2. For your trial period you'll have access to a specific selection of resources from Filmstock." = "2.체험기간내,Filmstock내에서 선택하여 사용하실수 있습니다.";
"3. When your trial ends you can choose to purchase a Filmstock plan if you want to continue using these resources." = "3.체험기간이 만료된후 유저분께서 계속하여 Filmstock내의 이펙트를 이용하시고 싶으시면 Filmstock내의 해당 상품을 구매하십시오.";
"Visit Filmstock." = "Filmstock에 방문하기";
"Get More Creative Titles for FREE" = "더많은 창의적인 무료 타이틀 획득";
"Get More Transitions for FREE" = "더많은 창의적인 무료 트랜지션 획득";
"Get More Filters and Overlays for FREE" = "더많은 창의적인 무료 필터와 오버레이 획득";
"Get More Motion Elements for FREE" = "더많은 창의적인 무료 모션 이펙트 획득";
"Can you answer 2 quick questions?" = "다음 2개의 질문에 해답해주실수 있습니까?";
"We noticed that you closed Filmora without trying it. Please let us know what we could have better. " = "Filmora를 체험해보지 않고 종료하신 이유를 알려주시면 감사하겠습니다.";
"Your feedback will help us improve our products. Thank you!" = "유저분께서의 보규한 의견이 이후 저희들이 더욱 우수한 제품&서비스를제공하는데 있어서 큰 도움이 될겄입니다.";
"1. Why did you close Filmora without creating a video? (Check all that apply)" = "비디오 편집을 하지않고 Filmora를 마친 이유를 알려주십시오 (적당한 이유 모두 선택)";
"I don't have any footage yet." = "아직 편집할 비디오가 없다.";
"The interface looks too complicated." = "사용자 인터페이스가 너무 복잡하다.";
"I don't know how to import footage." = "편집 대상을 가져오는 방법을 모른다.";
"I don't know how to start making a video." = "비디오 편집을 어떻게 시작하여야 할지 모른다";
"The software crashed." = "소프트웨어 충돌.";
" It is not a free software." = "무료 소프트웨어가 아니다.";
"The software cannot run on my computer." = "소프트웨어가 나의 컴퓨터에서 작동되지 않는다.";
"I'm busy. I'll try again later." = "바빠서 다음에 다시 시도하겠다.";
"I am not in the mood to make a video" = "비디오를 만들 기분이 아니다.";
"Other (please specifiy)" = "기타 (상세히)";
"2. Please leave your email address. We might contact you for more information." = "이메일주소를 남겨주시면 감사하겠습니다. 이후 더많은 정보공유로 사용자에게 편리한 서비스를 제공하도록 하겠습니다.";
"Filmora Video Tutorials to Help you Get Started!" = "Filmora 비디오 튜토리얼로 더 많은 기능을 습득하여 보십시오!";
"FREE Stock Videos, Audio, and Video Effects" = "무료 스톡 비디오, 음성 및 비디오 이펙트";
"Videos" = "비디오";
//"Audio"" = "오디오";
"Video Effects" = "비디오 이펙트";
"Discover More" = "더 알아보기";
"You've Earned 7 Days of the Filmstock Standard Plan" = "축하드립니다. 7일간의 Filmstock 표준버전플랜에 당선되였습니다";
"*This offer is exclusive to users who completed the related tasks. " = "이번 보너스선물은 관련 작업을 완료한 사용자에게만 제공됩니다.";
"*One prize per account." = "한계정당 하나의 선물 적립";
//"Claim Your Reward"" = "보너스 청구";
"Why Choose Filmstock?" = "Filmstock를 선택하신 이유를 알려주십시오";
"Unlimited Downloads" = "무제한 다운로드";
"Download anything in the Standard Library including Filmora effects, After Effects templates, stock video, and more." = "Filmora 이펙트, 사후 이펙트 템플릿, 스톡 비디오 등을 표준 라이브러리에서 다운로드하십시오.";
"Royalty-Free License" = "로열티 없는 라이선스";
"Use anything from Filmstock in any kind of project, personal or commercial." = "개인용, 상업용 구분 없이 어떤 프로젝트에서도 Filmstock의 모든 것을 사용할 수 있습니다.";
"Constantly Growing" = "지속적으로 성장";
"More of the resources you need are added every week." = "추가 리소스가 매우 추가됩니다.";
"Unique Media" = "유니크 미디어";
"Filmstock provides a wide selection of media assets including video effects you won't find anywhere else." = "Filmstock은 다른 곳에서 발견할 수 없는 비디오 이펙트 등을 포함한 다양한 미디어 애셋을 제공합니다.";
"Featured Assets" = "주요 자산";
"Filmora Effects Packs" = "Filmora 이펙트 팩";
//重复"Videos" = "비디오";
//"Audio"
"Images" = "이미지";
"Explore More" = "더보기";
"Success! You've Activated 7 Days Filmstock Standard Plan!" = "성공! 귀하는 7일간의 무료 Filmstock 이용권을 활성화하였습니다.";
"Explore Filmstock Now" = "바로 Filmstock에서 탐색해보십시오";
"Opps! You’ve already redeemed this reward. You can purchase a plan to continue using Filmstock assets. " = "이미 보너스를 받으셨습니다.  기간 만료후 계속 사용하시려면 해당 제품을 구매하십시오.";
"Subscribe Now" = "구독하기";

// 9.5之外部分
"Lower playback quality to improve playback performance" = "화질을 하강시켜 재생품질을 보장";
"Vertical" = "수직";
"Horizontal" = "수평";
"Edge Processing:" = "주변처리:";
"Reflect" = "반사";
"Extend" = "확장";
"Tile" = "타일";
"Include Trimmed Frames" = "트리밍된 프레임 포함";

// WSID3.0
"Login to your Wondershare ID" = "Wondershare ID로 로그인";
"Email address" = "이메일 주소";
"Use a email address instead" = "기타 이메일 주소 사용하기";
"Use a mobile phone instead" = "기타 휴대폰 이메일 주소 사용하기";
"or login with" = "혹은 로그인";
//"NEXT"
"Set Password" = "비밀번호 설정";
"Don't have a Wondershare ID?" = "아직 Wondershare ID가 없으신가요?";
"Create account" = "계정 만들기";
"Verify your identity" = "신원 확인";
"To confirm your identity we'll send you a verification code to" = "신원을 확인하기 위하여 인증 코드를 보내드립니다.";
"Continue" = "계속하기";
"Skip" = "스킵하기";
"Sign in to a different account" = "기타 계정으로 로그인하기";
//重复"SIGN IN" = "로그인";
"Keep me signed in" = "로그인상태 유지하기";
"Forget your password?" = "비밀번호를 잊으셨나요?";
"login success" = "로그인에 성공하였습니다";
"Enter the code sent to" = "발송한 코드 입력";
"Verify Code" = "인증코드";
"Create a Wondershare ID" = "Wondershare ID 만들거나";
//文案缺失"Or, link this account to your current Wondershare ID." = "";
"Back to sign in" = "로그인으로 돌아가기";
"We found a Wondershare ID linked with this email. Please log in." = "Wondershare ID 연결 요청이 다음 이메일로 연락되였습니다. 로그인하여 확인해 보십시오.";
"Please enter your email" = "이메일 주소를 입력해 주십시오";
"Please enter your mobile phone" = "휴대폰 번호를 입력해 주십시오";
"Enter your password" = "비밀번호를 입력해 주십시오";
"Create Password" = "비밀번호 만들기";
//重复"First Name" = "이름";
//重复"Last Name" = "성";
"Country" = "국가";
"Create Account" = "계정 만들기";
"Connect & Create Account" = "계정 등록 & 계정 만들기";
"Create account with email" = "이메일로 계정 만들기";
"Create account with Mobile Phone" = "휴대폰 번호를 계정 만들기";
//文案缺失"By clicking Create account, I agree that I have read and accepted the" = "";
//文案缺失"Click to create an account, it means that you have read and agree to Wondershare's license policy and privacy policy" = "";
"Sign in with Email address" = "이메일 주소로 로그인하기";
//重复"New Password" = "새로운 비밀번호";
"Please confirm your password" = "비밀번호를 확인해 주십시오";
"Success! New password set." = "완료! 새로운 비밀번호 설정이 완수되였습니다.";
//重复"Password" = "비밀번호";
"This account doesn't exist. Enter a different account or" = "다음 계정이 존재하지 않습니다. 새로 만드시거나 ";
"create a new one." = "새로 만들기.";
//重复"Error" = "오류";
"Success!" = "성공";
//文案缺失"Oops, there's no page here." = "";
"BACK TO HOME PAGE" = "홈 페이지로 돌아가기";
"Didn't receive a code?" = "아직 코드가 도착하지 않았나요?";
"Please wait for the message to arrive. You can also check your spam folder or" = "메시지가 도착할 때까지 기다리거나 스팸 폴더를 확인해 보십시오";
"resend the code" = "코드 재발송하기";
"Account does not exist." = "계정이 존재하지 않습니다.";
"Account created successfully!" = "계정 생성이 완료되였습니다!";
"Verification code sent." = "확인 코드가 발송되였습니다";
"Login via SMS verification code" = "SMS 확인 코드로 로그인하기";
"Please enter the displayed code" = "표시된 코드를 입력해 주십시오";
"Get new code" = "새로운 코드 신청";
//重复"Confirm" = "확인";
"Login with SMS verification code" = "SMS 확인 코드로 로그인하기";
"Login with account and password" = "계정과 비밀번호로 로그인하기";
"Enter verification code" = "확인코드 입력";
//文案缺失"Please enter SMS verification code, a SMS has been sent to" = "";
"Phone number/email" = "휴대폰 번호/이메일 주소";
"Scan the QR code to sign in" = "QR 코드 스캔으로 로그인";
"Connecting account failed" = "계정 연결에 실패하였습니다";
"Connecting account successfully" = "계정 연결이 완료되였습니다";
//文案缺失"Your Wondershare Account has been connected to another social account, please go back and log in directly." = "";
"Account already exists" = "계정이 이미 존재합니다";
//文案缺失"The account already has a Wondershare account, please enter the verification code to complete the binding and login" = "";
//文案缺失"The mobile phone number has not yet created a Wondershare account, please enter the verification code to complete the binding and login" = "";
"Use account password binding" = "계정 비밀번호 연결을 사용";
"Bind and log in" = "연결 및 로그인";
"Bind and register" = "연결 및 등록";
//文案缺失"Create a Wondershare ID Or, link this account to your current Wondershare ID." = "";
"waiting..." = "로딩중...";
"We opened a new browser tab, you can log in in the new tab" = "새로운 브라우저 탭을 오픈되고 새로운 탭으로 로그인할 수 있습니다.";
"You should complete the authentication in your browser. After completing this step, you will automatically continue from here." = "브라우저에서 인증을 완료하여야 합니다.다음 단계를 완료한 후, 자동으로 계속 진행할 수 있습니다.";
"Restart" = "재시작하기";
"You can now close this browser tab and return to the application." = "브라우저 탭을 끄고 응용 프로그램으로 직접 돌아갈 수 있습니다.";
"Sorry, we could not sign you in" = "죄송하지만 고객님의 로그인을 실행할 수 없습니다.";
"Please go back and try again" = "다시 돌아가서 재시도해 보세요.";
"Go Back" = "돌아가기";
"Repeat submit" = "다시 제출하기";
"register ip required" = "등록 된 IP가 필요합니다.";

// Color Match
"Comparison View" = "비교보기";
//重复"Level" = "레벨";
"Reference" = "참조";
"Current" = "통용";
"Select a frame to match to." = "일치화 하려는 프레임 선택하기";
"Match" = "매칭";
"Match the selection's color to the reference frame." = "선택하신 색상과 참조 프레임과 매칭해 주세요.";
"Matching…" = "매칭중...";
//文案缺失"Color Match" = "";
"Previous Clip" = "이전 영상클립";
"Next Clip" = "다음 영상클립";

// Keyboard Shortcuts
"Search keyboard shortcuts" = "단축키 검색하기";
"No results." = "검색 결과가 없습니다.";
//文案缺失"Conflicting Shortcuts" = "";
//文案缺失"The \"Ctrl+C\" shortcut is already assigned to the \"Copy\" command. Do you wish to replace it?" = "";
//文案缺失"Cannot Set Shortcut" = "";
//文案缺失"Notall keys can be used in shortcuts." = "";
//重复"Confirm" = "확인";
"Restore Defaults" = "기본값 회복";
"Add" = "추가";
"Add Shortcut" = "단축키 추가";
"Keyboard Shortcuts" = "단축키";
"Marker" = "마커";
"Miscellaneous" = "기타";
"Red Marker" = "레드 마커";
"Orange Marker" = "오렌지 마커";
"Yellow Marker" = "노랑 마커";
"Green Marker" = "그린 마커";
"Cyan Marker" = "청록색 마커";
"Blue Marker" = "블루 마커";
"Purple Marker" = "퍼플 마커";
"Grey Marker" = "회색 마커";
//"Add Keyframe"
"Previous Keyframe" = "이전 키프레임";
"Next Keyframe" = "다음 키프레임";
//"Motion Tracking"
//"Color Match"
"Previous Frame / Move Left" = "이전 프레임/왼쪽";
"Next Frame / Move Right" = "다음 프레임/오른쪽";
"Previous Edit Point/ Move Up" = "이전 편집 부분/위";
"Next Edit Point/ Move Down" = "다음 편집 부분/아래";
//"Add a New Folder"

// Text
//"Plain Text"
//"Basic 1"
//"Basic 2"
//"Basic 3"
//"Basic 4"

// Filmora X: KeyFrame
// KeyFrame
//重复"Animation" = "애니메이션";
//"Preset"
//"Customize"
"Preset Animation" = "애니메이션 사전 설정";
"Preset Motions" = "사전 설정 모션";
//"Reset"
//"Add"
//"Delete"
//"Rotate"
"Scale" = "비율";
//"Position"
//"Opacity"
"Edit Keyframe" = "키프레임 추가";
"Delete Keyframe" = "키프레임 삭제";
"Clear All Keyframes" = "키프레임 전부 삭제";
"Add Animation" = "애니메이션 추가";
//"Apply"
"Preset Motions and Keyframe Animations cannot be used at the same time." = "사전 설정 모션 과 애니메이션 키프레임을 동시에 사용할 수 없습니다.";
"Drag or double-click to apply." = "끌어오거나 더블클릭하여 적용할 수 있습니다.";
//文案缺失"Double-click to apply." = "";
"The new animation will replace the previous animation." = "새로운 애니메이션은 이전 애니메이션을 대체할 수 있습니다.";
"Slide Up" = "위로 올리기";
"Slide Right" = "오른쪽으로 하기";
//重复"Pause" = "일시 정지";
"Fade In" = "페이드 인";
"Fade Out" = "페이드 아웃";
"Zoom In" = "줌 인(확대)";
"Zoom Out" = "줌 아웃(축소)";
"Vortex In" = "소용돌이 인(Vortex In)";
"Vortex Out" = "소용돌이 아웃(Vortex Out)";

// Audio Ducking
"Ducking" = "더킹";
"Lower the volume of other clips" = "다른 클립의 볼륨 감소";
"The clips you have selected have different values set." = "선택하신 클립에 부동한 설정 값이 되여 있습니다.";
"Not all of the selected clips are enabled." = "선택하신 클립이 전부 활성화되여 있지 않습니다.";
//"Audio ducking has not been turned on. Please try again."
"Something went wrong. Please try again." = "오료가 발생하였습니다. 재시도해 주세요.";

// Motion Tracking
"Motion Tracking" = "모션 추적";
"Start Tracking" = "추적 시작하기";
//"Reset"
//"Hide Target Box"
//"Show Target Box"
"Import from computer." = "컴퓨터에서 가져오기";
"The target inside the tracking box must be visible 100% of the time it is being tracked." = "추적 복스내의 대상은 추적시 100%가시화 되여야 합니다.";
"In order to apply motion tracking, the flip effect on this clip will be undone. Do you want to continue?" = "추적 모션에 적용하기 위하여 영상 클립내의 효과가 취소됩니다. 계속 진행하시 겠습니까?";
"In order to apply motion tracking any keyframing, animations, or pan & zoom motions will be removed. Do you want to continue?" = "추적 모션에 적용하기 위하여 임의의 키프레임, 애니메이션, 확대/축소가 삭제됩니다. 계속 진행하시 겠습니까?";
"Unchecking the box next to Motion Tracking will clear all motion tracking data. Do you want to continue?" = "추적 모션 옆의 복스를 취소하시면 추적하신 모든 데이터가 삭제됩니다. 계속 진행하시 겠습니까?";
"Resetting will clear all of the current motion tracking data. Do you want to continue?" = "재설정을 선택하시면 현재 추적하신 모든 데이터가 삭제됩니다. 계속 진행하시 겠습니까?";
"Don't show this again" = "다시 보지 않기";
"During the rendering process all other operations are temporarily unavailable." = "렌더링 프로세스중에는 기타 작업을 일시적으로 사용할 수 없습니다.";
"Please move the playhead to the selected clip to begin motion tracking." = "선택하신 영상 클립의 시작부분으로 이동하여 추적 모션을 시작해 주세요.";
"Please move the playhead to earlier in the clip so there is room to apply motion tracking." = "재생헤드를 영상클립의 시작부위의 좌우로 이동해 주세요. 이러시면 충족한 공간으로 추적 모션을 진행할 수 있습니다.";
//工程文档补充
"Select a folder to exact file from archived project" = "보관 된 프로젝트에서 파일을 추출 할 폴더를 선택하기";
"The remaining disk space is:" = "남은 디스크 공간:";

// v9.4
"Account" = "관리";
"Get Started with Filmora" = "Filmora 를 시작해보세요";
"Main Benefits" = "주요혜택";
"Free Trial Version" = "무료 체험 버전";
"Activated Version" = "활성화 버전";
"All Features" = "모든 기능";
"Export and share video without a watermark" = "워타마크 없이 비디오 편집 및 내보내기";
"Free technical support" = "무료 기술지원";
//重复"Free Trial" = "무료 체험";
"If you already purchased Filmora, click here to activate!" = "이미 결제를 완성하신 분들은 여기를 클릭하여 활성화작업을 진행해 주십시오.";
"Welcome back!" = "돌아오신걸 환영합니다!";
"Are you enjoying the free trial of Filmora?" = "Filmora를 사용하여 비디오 편집을 해본 경험은 어떤가요?";
"Continue Free Trial" = "계속하여 무료 체험하기";
//文案缺失"Welcome back" = "";
"You’re signed in with the Wondershare ID %@." = "등록하신 Wondershare ID는 %@ 입니다.";
"Buy now to export videos without a watermark!" = "마음에 드신다면 바로 구매하여 워타마크가 없는 비디오 편집을 진행해  보십시오!";
"If you already purchased Filmora, click here to refresh your activation status!" = "이미 결제를 완성하신 분들은 여기를 클릭하여 활성화작업을 진행해 주십시오.";
//重复"Login" = "로그인";
"Purchase Filmora to export without a watermark" = "Filmora의 라이선스 구매로 워터마크가 없는 비디오를 편집해 보십시오.";
"Free Trial Version" = "무료 체험판";
"Full Version" = "활성화 버전";
"Videos exported from the free trial will include a watermark." = "무료 체험버전을 사용해 내보낸 비디오에는 워터마크가 존재합니다.";
"Log in to Export with Watermark" = "로그인하여 워타마크가 있는 비디오 내보내기";
"Contact us." = "여기를 클릭하여주십시오.";
"Questions? Contact us." = "질문이 있으신분들은 여기를 클릭하여 주십시오.";
"Purchase Filmora to export without a watermark." = "Filmora 를 구매하여 워터마크가 없는 비디오 내보내기를 하십시오.";
"Click here to log in and export without a watermark." = "여기를 클릭하여 로그린 및 워터마크가 없는 비디오를 체험해 보십시오.";
"Already purchased? Click here to log in and export without a watermark." = "Filmora 라이선스의 구매를 완료하셨나요? 여기를 클릭하여 워터마크가 없는 비디오를 편집해 보십시오.";
"Export with Watermark" = "워타마크가 있는 비디오 내보내기";
"Click here to refresh your activation status." = "여기를 클릭하여 계정 활성화 상태를 다시 확인해 보십시오.";
"Already purchased? Click here to refresh your activation status." = "Filmora 라이선스의 구매를 완료하셨나요? 여기를 클릭하여 계정의 활성화 상태를 확인해 보십시오.";
"If you already purchased Filmora, please log in to your Wondershare ID to activate the software." = "결제를 완료하신 분들은 Wondershare ID로 로그인후 제품의 활성화 작업을 진행하여 주십시오.";
"If you haven't yet, click here to buy Filmora." = "아직 구매하시지 않았다면 여기를 클릭하여 Filmora  라이선스를 확인하여 주십시오.";
//重复"Cancel" = "취소";
"Log In" = "로그인";
"If you have purchased Filmora, you can now export without a watermark!" = "이미 결제를 완료하였다면 바로 워터마크가 없는 비디오를 편집해 보십시오.";
"click here to buy Filmora." = "여기를 클릭하여Filmora 라이선스를 구매하기";
//重复"Cancel" = "취소";
//重复"Export" = "내보내기";
"Activation failed. Here are some reasons this might have happened:" = "활성화에 실패하였습니다. 다음과 같은 원인으로 의해 실패하였을 가능성이 있습니다.";
"1. You could be experiencing a network delay. Wait a minute or two, then click 'Try Again'." = "1.네트워크 지연으로 잠시만 기다려 주십시오.1~2분후 '재시도'를 클릭하여 주십시오.";
"2. You could be logged into a Wondershare ID different from the one you used to make your purchase. You are currently signed in as: %@. " = "2. 로그인하신 Wondershare ID와 결제시 사용하신 ID가 부동 할수 있습니다. 로그인하신 계정: %@.";
"Click here to log out. Then, log in with the Wondershare ID associated with your license. " = "여기를 클릭하여 로그아웃하여 주십시오. 다음 라이선스 구매시 사용하신 Wondershare ID로 로그인하여 제품의 활성화작업을 완성해 주십시오.";
"Click here to log out." = "여기를 클릭하여 로그아웃하여 주십시오.";
//重复"Try Again" = "재시도";
"You are logged out. Please relogin to activate." = "로그아웃 되였습니다. 재로그인하여 계정의 활성화 작업을 완성해 주십시오.";
// youtube 分享时的分类选择列表
"Film & Animation" = "영화/애니메이션";
"Autos & Vehicles" = "자동차/교통";
//重复"Music" = "뮤직";
"Pets & Animals" = "애완동물/동물";
"Sports" = "스포츠";
"Travel & Events" = "여행/이벤트";
//重复"Gaming" = "게임";
"People & Blogs" = "인물/블로그";
"Comedy" = "코미디";
"Entertainment" = "엔터테인먼트";
"News & Politics" = "뉴스/정치";
"Howto & Style" = "노하우/스타일";
"Education" = "교육";
"Science & Technology" = "과학기술";
"Nonprofits & Activism" = "비영리/사회운동";

// 等补充部分
//文案缺失"There is a problem with the current network and server connection, please check and try again" = "";
//文案缺失"Terms of Use" = "";
//文案缺失"By clicking Create account, I agree that I have read and accepted the Terms of Use and Privacy Policy" = "";
// 前面已经定义，需要给翻译："It looks like this Wondershare ID has been deactivated on this device, please re-login on this device or double check the activation status in Account Center."
// 前面已经定义，需要给翻译："If you have a license code, or have other trouble to activate Filmora, click here to troubleshoot.
//文案缺失"Please enter your correct email address." = "";
//文案缺失"User Interface" = "";

"Appearance" = "외관";
"Dark Mode" = "다크 모드";
"Light Mode" = "라이트 모드";
"System Default" = "시스템 기본값";

//Filmora.6.1
"Watermaked" = "워터마크";
"Upgrade plan" = "라이선스 업그레이드";
"Watermarked" = "워터마크";
"Your export video will include a watermark because you have choose a free plan." = "무료 체험판을 사용중이기에 추출시 워터마크가 표기됩니다.";
"Upgrade to remove watermarks." = "라이선스 구매로 워터마크 제거를 체험해 보세요.";
"Purchase Filmora to export without a watermark" = "워터마크를 제거하시려면 Filmora 정식 라이선스를 구매하셔야 합니다.";
"Premium Includes" = "풍부한 기능";
"Go upgrade" = "라이선스 알아보기";
"Contact us" = "연락하기";
"Already purchased?" = "이미 구매를 완성하셨나요?";
"This video editor is easy for anyone to learn, even if they’ve never edited video before." = "Filmora 는 예전 영상 편집을 해본적이 없어도 누구나 간단히 배울수 있는 동영상 편집기입니다.";
"4K Support" = "4K 지원";
"All Text  Styles" = "모든 텍스트 스타일";
"285+Filters" = "285이상의 필터";
"More Share" = "더 많은 플랫폼 업로드하기";
"Tech Support" = "기술 지원";
"Music Tools" = "뮤직 툴";
"The file name cannot contain any emoji characters." = "파일 이름에는 이모지 문자를 사용할 수 없습니다.";


//以下为 比english多出的部分
"Oops! Failed to upload this video as Facebook limits the video length to 20 min and video size to 1GB; It is recommended to export your video to computer, and then upload it manually." = "Facebook에서 비디오 길이 20분, 비디오 크기를 1GB로 제한하므로 이 비디오를 업로드하지 못했습니다. 비디오를 컴퓨터에 저장한 다음 수동으로 업로드하는 것을 권합니다.";
"sigin in" = "로그인";
"Open the Output Folder after exporting video" = "비디오를 내보낸 후 출력 폴더를 엽니다.";
"Play alert sound after conversion" = "변환 후 경고음을 재생합니다.";
"Show Properties(Edit)" = "속성 보기(편집)";
"Feedback" = "Feedback";
"Sign In" = "로그인";
"Sign Out" = "로그 아웃";
"Sign in" = "로그인";
"Filmora does not have access to your Camera and Microphone." = "Filmora는 당신의 카메라와 마이크에 액세스가 없습니다.";
"Keyboard shortcuts" = "단축키";
"Quick Start" = "빠른 시작";
"Included" = "소유";
"Click here to complete missions and earn rewards." = "여기를 클릭하여 미션을 완수하고 보너스를 받으십시오.";
"You'll also find video tutorials and creative ideas!" = "또한 고객님은 비디오 튜토리얼을 통하여 창조적인 아이디어를 찾아보십시오.";
//"Split a Clip"" = "클립분할";
//"Done! Next" = "완료! 계속하기";
"Back" = "뒤로하기";
"Get More Royalty-Free Music." = "더많은 로열티 무료 뮤직 획득";
"Audio" = "오디오";
//9.4
"Free Trial " = "무료 체험";
"If you already purchased Filmora, click here to refresh your activation status!" = "이미 결제를 완료하였다면 여기를 클릭하여 활성화작업을 진행해 주십시오.";
"LOGIN" = "로그인";
"Or link this account to your current Wondershare ID." = "지금 사용중인 계정을 Wondershare ID로 연결하기.";
"By clicking Create account I agree that I have read and accepted the" = "계정 만들기를 클릭하시면 다음 확인 내용에 동의하는것으로 됩니다.";
"Sign in with Mobile phone" = "휴대폰 번호로 로그인하기";
"Oops there's no page here." = "죄송하지만 검색한 페이지가 존재하지 않습니다.";
"Please enter SMS verification code a SMS has been sent to" = "SMS 확인 코드를 입력해 주십시오. SMS 확인 코드가 전송되였습니다";
"Your Wondershare Account has been connected to another social account please go back and log in directly." = "Wondershare 계정이 다른 계정에 연결되여 있습니다. 돌아가서 직접 로그인해 주십시오";
"The account already has a Wondershare account please enter the verification code to complete the binding and login" = "이미 Wondershare 계정으로 되여있습니다. 연결 및 로그인을 완료하기 위하여 확인 코드를 입력해 주십시오.";
"The mobile phone number has not yet created a Wondershare account please enter the verification code to complete the binding and login" = "휴대폰 번호가 아직 Wondershare 계정으로 되여 있지 않습니다. 연결 및 로그인을 완료하기 위하여 확인 코드를 입력해 주십시오.";
"Create a Wondershare ID Or link this account to your current Wondershare ID." = "Wondershare ID를 만들거나 계정을 현재 Wondershare ID로 연결해 주십시오.";
// About
//"Version: 9.5.0(6.0.0.25" = "버전:9.5.0(6.0.0.25)";
//"Copyright © 2020 Wondershare. All rights reserved" = "Copyright © 2020 Wondershare. All rights reserved.";
//"Color Matc" = "색상 매칭";
"Conflicting ShortcutsThe \"Ctrl+C\" shortcut is already assigned to the \"Copy\" command. Do you wish to replace it?" = "불일치한 단축키 입니다.\"Ctrl+C\" 단축키는 \"복사\"의 설정으로 되어 있습니다. 기타 설정으로 변경하시 겠습니까?";
"Cannot Set ShortcutNot all keys can be used in shortcuts." = "단축키로 설정하실 수 없습니다.모든 키가 전부 단축키로 설정할 수 있느것은 아닙니다.";
//"Add Keyfram" = "키프레임 추가";
//"Motion Trackin" = "모션 추적";
"Add a New Folder" = "새로운 폴더 추가";
// Appearance Switch换肤相关，win端特有
//"Set the appearance that matches your computer settings" = "컴퓨터 외관과 매칭되는 설정으로 해주세요. ";
//"Plain Tex" = "일반 텍스트";
//"Basic " = "기본 1";
//"Basic " = "기본 2";
//"Basic " = "기본 3";
//"Basic " = "기본 4";
//"Prese" = "사전 설정";
//"Customiz" = "사용자 지정";
//"Rese" = "재설정";
//"Ad" = "추가";
//"Delet" = "삭제";
//"Rotat" = "회전";
//"Positio" = "위치";
//"Opacit" = "불투명도";
//"Appl" = "적용";
//文案缺失"Add from local" = "";
//文案缺失"The current timeline cursor is not on cilp and motion tracking rendering cannot be performed." = "";
//文案缺失"The current timeline cursor cannot perform motion tracking rendering on the last frame of cilp." = "";
//"Audio ducking has not been turned on. Please try again" = "오디오 더킹이 켜져 있지 않습니다. 재시도해 주세요.";
//"Hide Target Bo" = "대상 복스 숨기기";
//"Show Target Bo" = "대상 복스 나타내기";
